召喚痴線西(103)善用不推文回覆

繼續追擊偽善美容乞衣

痴線西常問Q&A
Q: 丁同Sue係咪鬧交 點解鬧交
係 唔知

Q: yaki 同黃安係咪唔Fd
係 唔知點解

Q:南瓜珍係咪同天堂烏Txxxx一齊咗
係掛

Q: icu點解叫Icu
因為佢好Proud of 自己讀同Cu ibba

Q:Liz係咪黃
唔係，佢係世界女，見人講人話，好識do

Q: jade lam係咪藍屍
兩公婆都係撐警藍屍，個女個名叫popo

Q: Polly呀 肥蛙呀 點解分手
無人知點解

Q: 山東搬咗去邊
淺水灣藍灣大廈

Q: 呃nes姐假袋邊到有得睇
痴線西64,65自己睇

Q: ding係咪拍拖
係 冇人知男朋友係邊個

Q:肥蛙同福正係咪一齊咗
冇人知

Q:雪姨幾歲
Over40 （幾廿歲人仲扮少女)

Q:ding住邊
荃灣海之戀

Q:coffee住邊
Savannah

Q:咩係螞蟻論
蝦乾做youtuber無耐嗰陣喺ig出咗篇螞蟻論串佢啲viewers/haters （想知詳情請google）

Q:芊芊同dicky分左手
Dicky有第三者 （芊芊開過story講）

Q:yaki住邊
Monterey（租返嚟）

Q：bubz係咪離咗婚？
係，因為佢老公偷食，詳情可以Google ，順便一提佢係藍屍

死唔斷氣

大家快啲去dislike

黎個公投
雖然2個kol乞衣都好黑人憎 好想收晒佢地皮
但一定要揀一個我揀蝦乾
佢d無料又要扮晒咩都識 但樣樣半桶水
字都唔識隻
長期對任何人都好閪既態度真係好嘔心

蝦乾
屎盤

用咗五個ac dislike

Sorry 都係屎盤
佢實在太乞我憎

仲有牛油果

lm

佢對豆豉眼想點

對豆豉眼見到都唔開胃

唔想比view佢 佢講左啲乜

對豆豉眼真係...好樣衰

澄清自己冇用過Yahoo 拍賣但又道歉又剩

專登化粉紅色眼影 扮到喊到眼腫咁 勁重心計

點解會咁認真睇佢對眼
睇耐少少我有啲唔舒服

仲想出返嚟 好唔知醜
明知咁多人憎你又鬧你 又講到幾咁自責影響身邊人
到頭來都係想出返嚟 繼續呃飲呃食
放心啦，你一日唔收皮都會影響身邊人架啦

Lm

唔明點解想洗底嘅人都會特登化淡妝扮慘 好柒

一定係屎盤 死唔斷氣 又扮嘢
而且不停抄人 仲要係抄上抄

就算真係喊到盲都唔會有人可憐佢架啦

無一樣野真係認錯同解釋到 有心呃人就當唔小心
仲要話網上資料咁透明 點會咁蠢呃人去破壞同follower既關係 呢個係咩理據咩解釋黎

問題喺你d follower就係信你先同你買丫麻 點知你係呃人 屎盤就係利用呢一份信任呃到盡 已經顯示到佢嘅人格係幾低賤 二手衫只係一件事 仲有牛油果髮膜呢 買貴幾倍 仲有抄襲呢？我想問係咪全部都係唔小心？

原來乜野都可以spin去唔小心 仲有真係認錯就唔會send信俾pr 話俾人欺凌啦

當人傻？

正面咁睇佢，我淨係覺得佢隻眼真係好細

不斷話失誤 擺明係特登

樣樣用過n次 都話得一次 就算唔記得著過1幾次 都唔會係得一次啦

仲有有冇人覺得佢一路以嚟都chok聲扮斯文有氣質

只係覺得佢含住舊屎講嘢

比較憎屎盤
佢條片令人好反感 好作狀
平時大紫大紅吊帶背心
今日就扮D明星 化到個妝淡一淡
加上件白Tee
講野有意無意窒一窒
講到想喊想喊咁
唔知以為佢係受害者
愈睇愈反感
佢已經第一次呃人錢
之前買髮膜已經賣貴勁多
蝦乾都只係個人人格比較煩同太睇得起自己
屎盤係真心心地差 呃錢唔認 仲成日賴人蝦佢
好撚反感

原本覺得佢自己消失潛水就算
但佢彈出黎講呢D野 反而令我想再加入進擊佢
唔該佢搵過份工
唔好再拍片

佢send信去d大band講比人網絡欺凌
其實已經打算等件事淡左就會死返出黎
佢話佢反省左好多野
又搬佢老母出黎打苦情牌
屌你 當大家唔識睇佢D手段
人地買左佢既野 比佢呃左錢既妹妹無阿媽生咩
你又對唔對得住人地老母呀

其實有曬電話又盛。。好難係假窩 除非人地做佢姐

蝦乾 你唔好見屎盆出黎俾人屌 又想靜靜雞浮返上水呀 專心生b啦你

食屎啦屌你老母陳庚佑
知你有mon post
你真係當觀眾係傻西啊
有悔意你仲會del comment block人？
有悔意你仲會send email比pr話人地屈你？
有悔意你唔第一個星期就道歉？
你食屎啦死八婆

係咪接咗廣告 點都要出 又驚俾人屌 拍呢條片試水溫 想道歉等啲妹妹仔繼續俾人呃呀

見到啲留言一面倒屌鳩佢就放心

最底都有d support佢嘅cm諗緊係咪屎盤自己黎

hahaha乾係因為自卑而自大，所以比人屌幾句就唔再賣野，因為佢心底始終都係自卑既（睇佢平日啲片就知 朋友唔多個 屋企關係又唔正面唔健康

而屎盤好明顯就一直都咁自大 比人屌完都唔會覺得自己錯真係屌佢老母呃人錢佢幾時死

所以呢條問題一定係投屎盤的無庸置疑

屎盤
佢呃人錢仲要一副受害者姿態
真係好撚乞人憎

Angela真係好識利用身邊啲人 男朋友養咗三年嘅貓無端端變咗做「我家」的貓 周不時都見到佢post隻貓上ig呃like
以前同Jodie一齊養Oliver講到自己有幾鍾意隻狗 一分開咗就提都冇再提過 得翻Jodie自己一個養
仲有住紐約嗰陣就痴Jodie住Manhattan 翻香港就痴Eugene住靚屋 真係好嘔心

第一眼以為係楊丞林老公

花左9分鐘終於睇完佢條垃圾片佢講啲野好似選港姐咁好官腔真係Thanks for your sharing又係啲乜柒捱過個難關認識多左自己

Be the tween雖然我係唔鐘意佢但佢mama狂like佢啲相幫佢洗走晒啲負面嘅comment同Tag呢下舉動係好窩心既自己有難個陣有屋企人支持真係差好遠架
我前個排發生左跳事我睇唔開日日都諗住死 好彩係最低潮個陣日日都有mama陪住我咋mama I love you ah

楊丞琳心諗 老公做左啲咩對唔住我既事要公開道歉呀

佢一啲都唔感動喎 一滴眼淚都滴唔出

李榮浩順眼好多喎

個下以為佢真係會喊

專業啲 臨時演員都係演員嚟.jpg

條片睇到我打晒冷震點解呢條女可以咁嘔心

上次佢ig 出post有絲話佢仲有心情gel左甲 我都有啲好奇怪點解佢今日冇化妝 先發現

Ahfa 個channel同燒山一樣，今日被hack...

蝦乾大肚都冇持住黎屈人cyber bullying 所以屎盤真係好黑人憎

感覺佢道歉只係為咗想繼續喺呢行撈而唔係發自內心覺得自己做錯 仲要不停victimize自己想博有班人會同情佢 好撚可恥
如果咁堅持自己無心呃viewers咪公開之前買翻黎啲單囉 只要佢證明到買翻黎嘅價錢真係高過標出嚟嘅價錢咁我地咪自然會收聲囉 唔post出黎擺到明身有屎啦

就算有單都唔代表佢可以二手野賣到咁貴 全部offseason野 都唔值錢

：推：

推到屎盤屎萊姆係香港網絡界永不翻身

個po推得好快 希望今個po唔好再係咁鬧交
繼續追擊到臭西屎盤收皮

佢講完對唔住下一句就會反駁我地 根本就冇心認錯

正想講，發生乜事

有無熟youtube嘅人話我聽點樣先唔計view
我依加有用Adblock/load左入去即pause再10秒10秒skip 咁樣計唔計
因為好想睇spoon 9up左啲乜
唔該！

down佢條偽記者招待會道歉片落黎再Post上黎
等多啲人一齊笑佢柒之餘又唔好比View佢

tag都tag錯
藍店MUG MUG

Kol 呢條路咁好賺，佢又0技能，點會咁易放棄

Spoon必唔出眼淚

屎盤夢想係做動物保育員

求其到咁面都唔俾你

痴撚線肥蛙兩姊妹幫呃ki間美容院賣廣告
佢兩個本身都咁瘦 做乜鬼溶脂

呀花youtube 無哂片佢都好似燒生咁

增肌
啲gym room可以收檔啦

所以一早unfollow左佢

做下個大佬b啦屎盤 二個月打好cv未 動物護理員真係好適合你

或者幫佢啲印尼同鄉姐姐做翻譯？

翻譯師
做代購從中掠水

佢好似係印尼華僑印尼文都唔識 雖然成日扮自己有印尼血統

慣架啦屎盤最鐘意扮野
之前只不過係Mention下佢有印尼血統佢Ig就打晒長文叫春我地歧視佢
有印尼血統又係你自己話既唔係我地屈你 但同時又唔識印尼話喎
返工識啲都係90s既菲律賓華僑 我地話佢come from Philippines唔會嬲唔會話我地歧視佢佢仲識講菲律賓話添架

0分別 一定好多姐姐幫襯 佢條片個feel好似一隻啊圓個陣無隔離照去event 個條片睇得出佢係勁內疚勁想彌補
屎盤就係推走個波 個個都係網友屈你 全世界最慘咁
大佬b個陣認9曬咪又要收皮 屌 成日都要營造到自己最慘咁 真係睇唔出佢有幾想講對唔住

呢部機我之前係dr reborn做過
我係做肚 第2日係會好似做完運動咁
唔係做1次就得果種 係會有瘦都
但yaki係入咗呢部機定點？？

佢話佢識 但係係印尼ABC口音
然後又話自己唔係香港人

下面都仲係勁多人屌佢

拍埋Mira隔離個人黑到 啲老泥多到10年冇沖涼咁款

佢平時用嗰支沐浴露係咪黑色架

「香港係中國一部分」藍絲KOL Sadelle開cafe兼賣淘寶貨

share多次過黎新post先

條片睇到我喊咗
6月9號係一週年
唔該大家CLS

屎盤

有冇人可以整合屎盤佢條片講左咩？
唔想比views 佢

我想講佢自從同希哥分左手 就接多左好多廣告

冇衝突咁既兩者我覺得⋯
不過見佢兩姊妹幫呃Ki接廣告就會覺得有啲反感

之前無接得咁多 覺得佢都算係老實
依加就... 再加上呃ki

大家都係mk妹 朋友當然要互相幫助

笑死
不過喺留言見到成班毒撚厹留嗰啲comment真係攞命
"肥蛙姐❤️" "被電暈了" "蛙姐🙈❤️"
救命

叫大家睇返佢story
同話有好多屈9佢嘅事
同講對唔住
完

見到呃Ki最近又陰啲陰啲咁想復出返就好想一拳打撚死佢呢個過期老泥臭mk

但又真係有晒認證㗎喎部機
要屌都要屌得啱
如果係同一部機的話
因為好多大型美容院都有呢部機

令左啲資料
睇開蛙姐平時啲字冇咁Mk同on9架

試下較埋720p以下嘅畫質+聲量低於一半
利申追星狗成日要刷view

呢d 機有應該唔難買
不過操作果個人專唔專業就係另一件事喇

想知係咪真係無所謂嘅苦主
見佢話19個買家
全部係支持佢
仲有晒cap圖證明
即係連登d所謂苦主係屈佢嘅？
條片搞到成件事佢好受害拍角色

因為我自己做過
係有用 但唔係一次就見效
機如果無問題
都唔係呃人嘅
要屌都要有理有據
唔係就真係對人唔對事咗小小
見到佢都有晒資料比返出嚟
同大公司果部係同一部機

屎盤成日都自問自答扮到好多人dm佢代購印尼product啦
屎盤啲Ig direct cap圖都好信既
可能係牛油果先生扮架啦
同埋屎盤因為賣衫呢壇野搞到身敗名裂咁濟 我就唔信靜係得19個買家啦
因為呃呢19條水魚搞到成份influencerrrrrrr工都冇得做 我就唔信得咁少啦

如果有真苦主
可唔可以叫佢地比翻d FC嘅證據
我就咁睇佢條片
我得一個諗法
就係佢想講
佢比人屈嘅

佢hide 9 左我留言話佢推啲小妹妹比yaki wong 扼去減肥。我屌佢成件事佢答我唔到就hide ，係你迫我公開㗎～～

我見到喎ching

有名你叫 屎盤

原來屎盤兩年前已經呃人錢仲要係 2手衫再高價賣比人

真苦主

狗改不了吃屎 盤

其實二手衫
中古果d名牌袋
高價賣
係咪就=好衰仔

頭先真係冇 懷疑有mon post

但我係你未出呢個post之前都見過

咁我真係衝出黎唔緊要，當宣傳下自己

如果係hermes咪唔係囉
但是一件係美芝用20蚊買嘅衫
200蚊買俾自己嘅支持者
真是好撚賤 仲要係一件爛衫

spoon不如你退返d錢比呢d苦主一了百了算啦
以後唔好賣你d衫啦

下
美之衫都可以賣咁貴？

ching下次唔好衝得咁快
不過睇完你個comment
呃人又未去到嘅
始終部機都真係有認證同有效

mix囉 算唔算

真心講句肥蛙都只係mk妹一名
點解冇啦啦吹捧成咁

有人鐘意
自然就有人唔鐘意㗎啦
呢個世界係咁

華僑mix乜鬼九龍mix新界啲friend

咁要問屎盤啦 呢啲咁嘅嘢都做得出
20蚊買返嚟10倍買翻俾人仲要爛嘅
真係賺到瞓覺都識笑

但佢老母唔係mix㗎？
個樣好似

cls 佢真係當全部人冇腦喎 買得你啲衫嘅通常都係followers 點會冇睇過你啲片呀 自己片打$20嘅衫都敢賣三倍價錢以上
佢唔係冇腦 就係當你班妹豬無到 唔怕你哋發現佢當你地水魚啊

唔算啊其實華僑其實都係華人
有親戚幾代都響印尼生活，個樣印尼化咗
但個genes根本就華人

屎盆成隻曱甴咁 死都要出返黎乞衣 佢究竟幾時收皮 佢到底要唔要面㗎

乞食*

令佢老母

最緊要正字 拎 你娘親

快啲去Dislike

我嫲嫲係越南華僑 我婆婆係馬拉華僑
咁我係咪又係mix笑死

雖然唔中意肥蛙
同路人接到工作都係好事

至於呢個廣告就唔識評論。

我愛各位痴線西手足

Mira個時咁瘦嘅

之前唔係有絲打話 山東ig story整打食
格離傳出spoon把聲
咁撚後悔同內疚做咩仲周圍痴
仲有心機去藍絲度駁做frd

純粹係感覺開始話咩都好用

阿盤連條道歉片都好作狀
扮晒明星咁淡妝 低頭道歉咁
打晒溫情牌
睇完成條片都唔覺佢真係想道歉
淨係覺得佢好想快啲出黎撈

Yaki滾水con單嘢已經證明佢幾無腦
有小小常識都唔會幫佢賣廣告
就算佢買部出面美容院都用緊嘅機番嚟
都唔會對佢有信心啦吓話
要幾無知加無智慧先會信佢講嘢

痴線 賣yaki賣廣告
點解蛙姐分左手個人好似一直扣緊分咁

真係曱甴咁，打極都唔死但佢一岀黎我一定打翻佢入去

點解可以咁賤

唔好成日乜都將分手講埋一齊啦

又係你呀 吉列的海
真係每次講肥蛙又衝出黎護蛙
依家為左護蛙仲幫埋呃ki講說話
一句講曬
你話部機係有效既
咁你上一次呃ki度做一次部機
咪condirm到有冇效
之後試完先再上黎講部機有效啦
唔同美容院唔比有唔同效果？
你係dr reborn做過work姐
就等於呃ki部機都一樣ok？

屎盤係條片啲嘴面仲賤
話係啲brand留言要罷用佢既sponsor係恐嚇 自由市場點解要買

護蛙手同屠蛙手又準備對戰

問題係佢瘦到咩線條都無
仲去做呢D機
想有線條做運動啦屌
教壞細路

同coffee宣傳果個機差唔多
輔助功能多過實質做運動

屌！唔對戰啊痴線
下下都擺我上枱

本身已經瘦到中童咁嘅size
再瘦落去真係會連個小小波都冇埋變小童

佢分左手之後成個人無曬觀眾緣係事
我係觀眾我有資格咁講架喎

分手已經唔係咩開心事
仲下下比人拎出嚟講
自從分左手Xxxx
好L銀耳

見到下面有人留言話咁gym room執得笠

我都一直睇開蛙姐啲片
分手之後覺得片悶咗無睇
估唔到而家竟然劣化到幫呃ki賣廣告
都真係咪話唔失望
要幾無腦嘅人先會幫滾水洗con嘅呃ki賣廣告
係咪好等錢洗

以前唔覺 而家陣mk味越黎越重
仲群呃ki

呢部野可以增肌？
啲KOL為左賺廣告錢咩都講得出
成日推啲不實資訊或者誇大效果

大家睇左catgirl新片未
覺得佢地曬左啲漢堡扒
未解凍就擺入氣炸鍋
根本煮唔熟
可能用黎煎仲好啲
亦都反映唔到啲漢堡扒既真實味道、口感俾觀眾知
難為catgirl仲要食生肉
同埋佢地兩個好返？

youtube成日彈啲莊思敏coffee陳敏之
連鍾嘉欣都有
日鳩日叫十日瘦十磅 唔成功唔收錢
煩撚到嘔

呢個樣幾好睇

屌呢啲真係勁唔負責任
唔叫人健康飲食運動減肥
而係sell人做咩濕9療程
佢地自己都唔會試啦
真係呃𡃁妹
本身覺得鍾嘉欣ok（我唔知佢黃藍啦
但見到個廣告即刻勁反感佢

有人問娃姐啲頭髮咩事 好嬲優feel
佢係咪諗住咁耐都係留住呢個髮型
同埋講真佢哋兩個咁瘦做呢啲機 好無說服力
仲有就係佢哋啲相成日都好重filter
好似磨曬皮咁 同埋蛙妹中學畢業之後越嚟越MK

雪姨無40
36/37 倒
利申，識佢以前同學

娃妹依家個綠色頭
好想提佢染咗藍色要用返藍色洗頭水

我成日都急凍嘢直接氣炸
熟㗎喎
仲好多肉汁好好味
佢炸唔夠時間咋嘛？

你可以睇下佢地條片
佢地應該唔多識用氣炸鍋

邊到有山東啲post睇？

未睇
但阿媽煮百佳買啲澳洲漢堡扒
都係就咁放入去光波爐煮
好好食 又熱又熟

本身諗住庚庚都就收山，點知仲要死唔斷氣出條‘澄清片' ，唯有繼續追擊你啦

呃人錢係有代價嫁陳庚佑

氣炸鍋可以唔需要解凍放入去架，只要較長時間啲

無必要一踩一捧
兩個都黑人憎 最好以後無得撈 篤眼篤鼻

去海洋公園喂企鵝啦

又呃妹妹仔錢 拍垃圾廣告
越黎越憎佢上次又係度扮可憐俾佢spin走過關

咪撚on9啦 信埋d垃圾呃錢美容機
做運動就真係做運動啦

肥蛙廿到中身邊朋友圈子全部都係mk仔女（當然佢自己都係
福正 yaki 大大小妹

but 呢部都真係輔助性質
呃唔呃人就見人見智
同d hifu機一樣

仁

你無野呀嘛？呢啲機絕對係呃錢
唔係存在就等於合理架
用美容機可以減肥又增肌既話攞埋諾貝爾獎啦 洗鬼mk妹sell咩

ok明白

不如追擊下d美容院
部部機都好似好cap到水咁
又話可以提拉 增加骨膠原 減肥
全部都呃人

其實係可以嘅 只係耐D咁姐

Kol亂咁sell野又唔負責任都可以俾你夾硬拗返生
攞黎同美容比，風險、成效都完全唔同啦

我係話美容機ching
家下好多機都係for美容院

一撚定唔會幫襯呃ki
不過我喺其他美容院做
係有效嘅 又冇得話呃人
但真係要揀有信譽
呃ki誠信破產 又成日幫襯啲冇牌醫生
又成日三分鐘熱度 乜都半桶水咁
點信得過呀？

一講起蛙姐有預感又會嗌交
不如將啲心力放係狙擊個垃圾屎盤到啦

spoon其實要講嘅都講晒
佢info box仲話係最後一次解釋
之後就只係睇佢班觀眾接唔接受佢道歉
見佢有講下對唔住都
雖然可以話係一場明買明賣
同alicehaha一樣(性質上)
只能夠講
普通人賣可能無事
但kol賣就會變呃fans

好耐無入黎
我起碼要追成4x 個post
仆街了

又係你

自從block左佢同吉列的海之後
我追post心平氣和左好多

真心想問點樣先可以keep到小麥肌 而唔係好似佢咁污糟邋遢

天生成身老泥就話自己係mix?

你好似喺咁幫啲youtuber 揾籍口同解釋
起碼我見到既都已經有2次
今次屎盤 上次黑警家屬狗妹

完全無幫佢

你睇返上小小 我仲笑佢賣美之衫好貴

屌，我都係，仲有上個po 嗰個cls a 字頭嗰個

你都識講普通人，普通人點會有KOL嘅reach同影響力？ KOL本身就係有一定數量嘅followers同fans，普通人都可以話明買明賣，KOL賣野基本上係target左果班信任佢嘅followers ，借此去吊高黎賣，提供不實商品資訊，咁樣唔抵屌咩？

補充多句：就算Spoon用$100買左條裙，$99賣出去，我最多都會話「屌呀一啲唔抵買」「當人on9架」，而唔會話佢呃人，呢啲係明買明賣。但用左幾次或以上就呃人話只係用過一次，呢啲叫詐騙

諗起上個po有絲打話佢仲癲過打開塊西絲

所以我咪話
佢要講嘅都講晒
家下只係等佢d觀眾睇下
原唔原諒佢囉
做乜姐你

成日驚死我幫住晒spoon咁jm9

算啦 佢耶穌黎嫁
佢眼中所有人做錯嘢都有苦衷
幾錯都要包容 一個都唔追擊得

就算屎盤呃人錢 抄襲係事實
一陣又話屎盤會做第二個木村花

佢個圈子係咁就無得講啦
唔明點解蛙妹唔繼續讀書淨係拍片
啲片又廢 唱歌又唔夠其他人勁 日文又半桶水咁
佢可以拍乜

JM9 又屈我

唱歌cover又唔係要做明星
日文有興趣自己自學都算ok la 又唔係要教人

邊有屈你
你事實係有講過話我哋網絡欺凌陳庚佑 話萬一佢自殺就係網絡欺凌嘅犧牲品乜乜乜喎
洗唔洗搵返出嚟

搵囉
一單還一單
我講嘅都係事實

所以咪話佢唔繼續讀淨係拍片 可以拍啲乜
唔通好似boris成家咁 拍廢片 嘻嘻哈哈咁又一片...

boirs有錢點同

所以就係佢有咩本錢拍廢片

算啦 無謂同佢嘈
木村花已經好慘 無辜俾人罵到自殺
死咗仲要俾依啲仆街抽水
做佢地開脫嘅藉口
真係死唔眼閉

呢d要我地擔心嚟多餘啦
佢咪做自己鐘意做嘅事囉
人生又唔係得一種活法

覺得哩啲去美容院做溶脂或者食酵素減肥嘅廣告風氣真係好唔健康
好幾個酵素廣告都係標榜:唔洗做運動減到幾多幾多磅
不停灌輸錯誤觀念俾女仔:唔做運動都可以瘦 瘦先至靚

有後生啲嘅痴線西我真係希望你哋明
去買啲所謂酵素能或者減肥藥嚟食
就算標榜係咩天然成份咩唔會令你係咁痾
其實你都係唔知粒藥丸裏面有啲咩成份
食完有咩事都係你自己受返
尤其係上網睇啲乜shop物shop
記住佢哋只係商人嚟 只係為錢
你問佢好唔好佢梗係講到天花龍鳳

運動除咗減肥之外其實係個好習慣嚟
令個人減壓之餘對身體又好
同埋只要唔係暴飲暴食
上網留意吓啲有關食物營養/熱量嘅分享(Ig上面都有好多圖文並茂嘅 唔一定係對住一堆文字數據)
都可以食到鍾意嘅嘢又維持到身形

唔小心打咗好多
但真心希望如果有心郁郁想試啲Kol Sell啲嘢嘅妹豬唔好咁傻

比人罵到自殺就叫無辜
未比人鬧到自殺果d就叫 : 我唔信佢會自殺

屌 可唔可以唔好再幫spoon講野

木村花有呃人錢咩？有抄襲咩？
依家有哂事實證據陳庚佑呃人錢 抄襲
一句明買明賣就無錯？
咁強姦犯都可以話係佢著短裙引誘佢
黑警都可以話自己是壓力太大控制唔到自己

真心認為呢d美容機 減脂機
只可以做輔助功能
即係你有做運動本身
想加快有效果 or 多少少效果去做
之前coffee個廣告都係叫人要做下運動
而唔係單一咁去完全依賴嘅嘢
好似之前賣得好勁嘅康寶萊
都係狂比人屌呃人
但其實係有用
但唔係會當正餐囉
ding ding d酵素
都唔會係暴飲暴食之後食完就fit下話
如果真係有人 會覺得係可以單一咁依賴
就真係傻仔左少少

已經進化到淨係睇comment唔睇username都估到係邊幾個會員留嘅言

黑警同強姦犯
你令殺人放火姦淫嘅人去比

費時又話我同spoon講嘢
淨係針對翻討論果件事
唔洗去到拎強姦殺人犯
去套係佢件事上面
要屌嘅人繼續 但你要將佢去到黑警個lv
去屌去比較太跨張

見屎盤有提到牛生 仲同澄清同cty無路
但係好似無講一邊同牛生拍拖
一邊flirt南瓜珍隻天堂鳥喎

屎盆明顯覺得自己無錯
條片入面又指責大家散播謠言
又話大家恐嚇佢d米飯班主
之後仲好串咁話買咗佢貨嘅人都未出聲
成條片一啲道歉嘅感覺都無 係講緊自己
受盡迫害先要講句對唔住 好似係啦 對唔
撚住 得未呀仆街 膚𧗠你班人咁

吉列的海為左護蛙可以去到幾盡
幫埋呃ki講說話

又係你 呢個大愛L

但boris 啲片其實有心機拍
雖然唔啱我睇
咁啱見到佢拍左條業配沐浴露
起碼完整故仔有度橋認真製作
唔覺啲人講到咁廢

仲有陳家樂個暗瘡分手療程
究竟呢啲美容院呃呃埋埋幾多錢先可以狂落ad

捧邊個？擺明兩個都踩緊

但我前幾個po講話啲 youtuber
成日拍片話 quit u追夢覺得唔好風氣
個個都覆我話中學就話要讀完 唔好好似呃ki
但大學咁大個人會判斷 唔使一定讀

佢搵到食餓唔死就佢自己決定
冇專登拍片講自己quit u 追夢叫人唔使讀都成功
我覺得冇乜問題
成日覺得拍片講到quit u好正能量咁嗰啲
會對啲小學雞觀眾有唔好影響

又係你死都拗返生其實你入黎睇都好辛苦啦

皮膚要好同曬得均勻有光澤 spoon同jenn咁都唔掂

唔係輔助咁簡單
好大風險同副作用
你sell其他野唔緊要
呢啲係謀財害命呀屌 仲要影響風氣

我都係block咗唔洗勞氣

我真係唔信隻屎盤會自殺啊死唔認錯有佢份

比我都唔自殺
證據確鑿都有班傻西盲撐
緊係死撐繼續呃飲呃食啦

我見佢 youtube啲片好似全部都好多負皮
唔趕客㗎咩

係pr角度係
唔趕反而有noise =有人睇
好過冇 noise 冇人識

我自己覺得hifu瘦面提拉的確係有短暫效果，但真心唔信部機可以增肌，有咁易嘅話我就唔洗每日舉重舉到就死

對唔住，click 錯負評

見到有啲運動員都會貼啲電療貼片
Logon都有賣唔知有冇用
話電流刺激肌肉

都係務實d做運動算

其實點解咁多人都鐘意咁黑 我見就算鬼妹都唔係個個晒得靚 fake tan一撻撻咁

係家姐細佬拍啲片廢 靠佢先紅到

黑d顯瘦？

自從佢del埋ig果個回應post 對佢好感度再大跌

鐘意黑定白有得解㗎咩

同感 唔明點解要del 唔好話大家雞蛋裏挑骨頭 咁樣只係更加突顯佢想扮無事發生過。

要有幾冇腦先會信呢啲儀器有用

Stay positive ah ching

審美呢啲野好個人嘅 tan skin都可以好靚但亞洲人難啲 輪廓冇鬼妹咁深 好易變到珍珍咁 所以港台日韓主流都係鍾意白 同埋曬得多太陽其實對皮膚唔好 好易老

我發覺好多kol係咁
波仔都del左之前道歉聲明
我覺得關廣告商事
聽講搵佢哋落廣告前會screen一次佢哋嘅ig
我都覺得失望
雖然唔知俾著我我會唔會咁做

我覺得拉丁美洲嗰種好靚

// KOL賣就會變呃fans //
呀大愛yepi咁不如請你改善下自己嘅表達能力啦
個個留言啲人都覺得你大愛撚點都要眾人皆醉mode咁幫KOL講野

人地笑鳩你唔係無原因

好靚

佢扮淡妝真係好肉酸 d明星道歉都無佢咁濃妝
根本就好厚粉, 條眉勁粗, 仲有highlight
仲化到對眼紅紅地咁扮喊又喊唔出 真係一d歉意都無
快d收皮啦好嗎

Block咗佢算啦

佢應該化北寄貝眼影

求ig

rachelc00k

多口問 佢個波係咪假波？
邊緣都好似好明顯

唔知呀 我唔係好識睇
外國隆胸都幾普遍 不過佢個胸都唔算好大

有無諗過其實可能係屎盤自己開ac扮媽媽咋
佢每日咁多cm 咁多like 數
一定又會係 咁岩係佢拍片之前
個通知版面得show 到佢媽媽洗板
仲可以比佢拍片show 出黎證明啦

佢媽好似係印尼華僑？ 又扮mix la
hk大把人mix 唔係個個好似佢咁鐘意消費自己係mix 依樣野

我諗佢未必係信呢啲儀器有用
賣得廣告正常有錢收
就算冇錢收佢試做嘅呢次都應該係免費
佢如果要自費比999蚊我諗佢唔會試

佢塊面係死白眉又勁濃 唔知想點咁
哽咽果下又冇眼淚 眉都唔皺下 好假

唔好意思冇追開肥蛙
佢del左咩回應?

唔畫眼線對表哥眼真係仲明顯左 見到好想嘔
扮咩慘啊 明明上條guitar 片先紅唇
or 屎盤mode: 條片係再之前拍架啦

之前連登有po話佢抄襲侵權 跟住佢post左IG回應

好撚做作 扮到想喊想喊咁 睇完仲更加想佢收皮

即興 冇做足功課 草率
屌你全部都係籍口
比人篤爆就係到推卸責任
唔係唔比人做錯事
但你都要比人feel到你係真係想道歉先得架
宜家啲kol真係純粹幾舊屎同好撚多舊屎嘅分別
個個都呃呢樣呃個樣

慣犯嚟美芝二手衫$20賣$200
信佢會改真係我on9

我頭先特登去睇但睇唔倒有幫佢洗版

證明屎盤心機好重

Yepi又係你
你唔係第一次係咁幫啲youtuber解釋

之後去到冇乜人追擊嘅時候就係ig post cm唔認有做過呢啲嘢 幾好野 好有心計

南瓜張新相好樣衰
完全變哂樣每年睇住佢劣化
想做abc偏偏越來越走向支那化

2018開始劣

2017

2014騎緊馬

Eli嬸回顧

其實我覺得佢2014果陣個感覺反而仲似abc
而家就真係越嚟越支那化

我有留意開啲人專係賣二手店買返黎嘅衫
但係人地講到明 同埋睇得出有揀過
唔係好似屎盤咁擺明水䲫啲無知妹妹

但佢又會咁on9自己講過個原價出黎都照賣貴10倍咁撚蠢

2017個陣好鍾意佢 佢個樣幾好

2014年佢果陣係咪啱啱去美國？
我記得佢去完個summer school就變撚咗ABC

係肥咗走樣定真係整過
進化之前靚啲咁都有嘅

年宵拍低開會個主辦係知 同意下錄
好似有對話證明

Email就仲簡單啦 叫佢po囉
無謂估估下又當真

可能有少少用嘅 問題係正常人唔會有咁多錢去keep住做
做得一次半次不如咪鬼做

佢一路認侵權

嘩但個胸大左咁多嘅
雖然係肥左啫 但佢都唔算真係肥妹仔
手手腳腳都仲幼

佢媽媽ig係咩？

純粹肥咗個波大咗嘅話
第一張相個形唔會咁架吓嘛 真心問 唔識睇

之前有cap圖 佢最尾無認

手手腳腳仲幼係因為佢p左

佢唔認抄襲 chocolate rain
我都唔認為有抄
但佢認侵權disney sanrio 嗰啲係唔啱
兩樣嘢嚟

咁都唔叫抄算啦 你打手黎 唔想嘈

咁kitling個妹叫抄定二次創作？

2017好cute
i mean隻狗

假波 你攞佢同個鬼妹fd既合照嚟做比較就明

如果肥娃個啲唔叫抄
咁pkj都唔係啦
你個句我都唔認為有抄真係阿蠢咁

我我我
權威人士咁

又係你 咁以後係咪唔可以喺度講kol分手？

偽social我都認得你 狙擊手嚟
只不過係一樣還一樣
可以睇番我一路回關於佢嘅 comment
絕對冇盲撐
追擊蝦乾都係 屌就屌啱嘢唔好亂屈

成班人話d美容儀器無用
之後就個個跟風話美容機呃人
到底係憎呃ki
定係真係認得美容儀無用
無用就唔會有咁多大公司入美容機啦
人地外機令晒認證有效
大把明星 運動員都有賣過呢d廣告
豐澤都有電貼果類
仲搵足球明星賣廣告

雖然作用未必單靠佢就可以
但唔會去到零作用
唔好因為憎一個人
就一下子話 美容機呃錢啦屌

認為

張圖形容你同偽 social 就啱
不如你睇多啲資料點定義抄襲啦
台灣嗰邊都好多設計師有探討
侵權就肯定係 但都唔係屈埋其他

唔想嘈
你講你觀點我只係講番我觀點
唔認同咪算

根據《著作權法》第十二條：改編、翻譯、注釋、整理已有作品而產生的作品，其著作權由改編、翻譯、注釋、整理人享有，但行使著作權時不得侵犯原作品的著作權。
同人作品屬於改編的範疇（即改變作品，創作出具有獨創性的新作品），適用於《著作權法》第十二條。
也就是說，同人作品的作者當然是合法享有版權的
但同時都好大灰色地帶

特別係kol要更加注重呢個地帶
普通人就冇所謂 (我認為)

肥蛙咁啱又係將個「拎」字打做「令」
巧合？

一講肥蛙又嘈 屌係咪定律黎

呃ki 100度滾水叫人洗con係on9
但唔代表美容機無用 就係呃人
係無用嘅話就唔會拎到國際專利
呢d全部要過晒審查
針對呃ki然後去否定美容機
完全係9唔答8

又屈 diu
你打字最正字
睇重點啦

無用就唔會有咁多大公司入美容機啦
人地外機令晒認證有效
大把明星 運動員都有賣過呢d廣告
豐澤都有電貼果類
仲搵足球明星賣廣告

其實搵明星賣廣告或者間間美容院大公司入美容機都唔代表部機真係有效
要講就講成功數據
但部機美容成效又同價錢成唔成正比呢？
咁又會唔會構成呃錢呢？
雖然我都覺得美容儀器應該會有輔助效果
但而家啲廣告全部誤導哂只要用佢就有fit哂靚哂呢個風氣真係好唔得

佢遇到irisa (真ABC) 啲打扮咪學晒佢囉 又highlight 又成日露波波 點知喺佢身上就支那化

可唔可以有一個post係唔講肥蛙真係好煩

sor 唔想嘈
但我明明講spoon同fat wa
都無唔係針對個人講
係針對件事講

一手block鳩件大愛yepi煩撚過閪咁仲大愛過耶穌 個個kol都可以揾無限個籍口嚟辯護狗女又是 垃圾屎盤又係 連一百度滾水淥con個呃ki都有藉口得罪講句 你跳樓屎盤都冇未自殺

屌又kitling個妹你煩唔煩啲呀 唔撚識呀

幫其他公司賣廣告都算
呃ki真係好冇信譽
佢個圈子啲人做生意都係偷呃拐騙
陳美鈴個偽瑞士假牌子
黃安無牌醫生打針
幫佢賣廣告真係好反感

有冇用就唔知
但一定唔會幫襯yaki囉
佢做咩都好似三分鐘熱度咁
一時開鋪賣con賣減肥餅
一係就做美容
寧願揀啲真係專業少少嘅公司

dklm 佢對波好肉酸 又老泥膚色
好記得佢以前有講過話想你縮胸 有條片講bikini又話唔鐘意咁push up嘅款
依傢整大左成日又擠又露 收皮啦佢好撚假嘅女人
追擊左佢咁耐都未收到佢皮呢個女人真係好古惑
其實由佢分手片之後就對佢好反感 之後佢都好明顯一味靠痴痴痴
佢依傢間母校學店SCAD都執左 幾時收皮啊? 一係返大灣區共享榮耀我都唔區

spoon件事
我話係明買明賣 係講佢今次件事
而佢都只可以道歉同退錢
但佢話無人要退錢
咁我地仲有咩好講
有d屌根本係對人唔對事

但我無幫佢咩賣美之衫20蚊當200賣

搵明星代言就等於有效
屌佢係咪大陸人黎嫁
咁就信啲廣告....

露唔露由鳩佢
但佢由功課抄到開公司
一啲事都冇

Marketing咪就係target你呢d人

隆左啦 佢之前好墮

但真係冇乜人會將個拎字打咗做令
利申：我唔憎肥蛙

大愛絲話好多公司都有入呢部機咁唔洗搵呃ki 佢個圈子偷呃拐騙但就好多人幫佢宣傳
識得做個精明消費者好重要
而家買嘢前都要做下research
支持痴線西繼續踢爆

啲認證係安全標準唔係講有冇效
我喺其他美容院有做啲機 覺得係有效
問題係呃ki唔可信冇信譽

真係唔知有咩人會將拎打做令
護蛙手真係好煩膠

下 部機無效會拎到認證？
如果你一推證據證明無用嘅
我都算

咁都代表唔到佢人品有問題？kol係咁？
仲要俾人狂屌先認錯 針對佢成個人有咩問題？

你到底知唔知「專利」呢個term咩意思呀?

咁佢都道歉仲想點？

嘩屌對波假到
珍珍啊隆完波都要按下嫁
個假體現哂喇

Between 以前咪幾好

想佢唔好做呢行 唔撚好出黎做kol
佢收左皮仲邊個會屌佢
廢話

依傢都仲抄緊 又抄sunniesface 同 glossier
佢唔係靠佢個有米fan babygirl都開唔到鋪 其實佢真係好垃圾

覺得有好多明星其實唔知佢哋啲黑歷史
有錢就收賣廣告 eg沈麗香倪晨曦
跟著啲路人見到香香elva都賣就以為好可靠
連小薯茄都有賣嗰隻撚屌artz skin

過咗咁多個post仲會同yepi嘈
溝通唔到就block咗佢 耳根清靜大家咪更開心

creamy 都有賣啦

個條友真係引戰狗黎

以前個樣好d 但係墮奶
同埋個人格都無變過都係菠蘿雞同抄襲西

算啦，睇多幾頁直頭覺得個大愛撚邏輯思維同表達能力唔係太好，所以先成日會死都拗返生，同佢討論落去無咩意思

有咩問題？

......
你知唔知呢隻牌子咩來頭

Block左佢係我係2020年5月最有意義嘅野
佢堅係on9冇藥醫嘅極致

啱
所以要推到佢哋收皮！

對波真係好撚假 點解佢仲會照post上ig

啱啱入去睇其實好多kol都接
咁你地要屌唔係屌kol
都唔會有人屌creamy啦下話
你地咪去公審個源頭囉
講到有證有據係呃人

好多明星賣晒廣告=產品有效
有幾無知先會有呢個思路

周街啲鋪都賣一張張果啲掛頸隨身消毒卡tim，大公司Watsons 都有賣架，好多日本公司出架，咁係咪代表有用呀？

佢真係蠢，唔係扮架喎

對人唔對事㗎原來？
creamy小薯茄賣就可以？
明星賣就話呃人？

唔該你睇清楚我打乜
咪講咗啲明星唔知黑歷史有錢就賣囉
但一個傳一個加強咗個名星效應

你真係on99啲邏輯

我係覺得好笑啫
creamy賣就無人講

完全封鎖yepi

封囉 成班對人唔對事
對住啲自己唔鍾意嘅人
就上晒身咁屌
見到啲鐘意嘅
就扮睇唔到
對件事啦 唔係對人

分分鐘真係佢
我話佢分左手之後做既野好扣分
呢個絲打好似上身咁 話唔好樣樣野拉分手講
又話分手已經唔係開心野
我原本仲想覆佢 只係痴線西圍內講 佢使唔使咁上身

其實佢咁樣得閒就追post幫KOL講說話
真係有機會佢原本就係KOL黎

笑死 屈人嘅本事好勁

佢點解要日日追痴線西個post
大家價值觀都唔同
係都要黎搭嘴不解

我係話d對人唔對事啫
我由上個post cargirl開始 都係對事

係 唔係部機問題
想減肥不如落個街跑個步
一日半個鐘唔使錢之餘效果都仲好過你比幾豬蚊做一次有咩資格証明既機
最大問題係肥蛙自己瘦到咁
仲去做yaki部機 sell咩做肌 減肥
作為曾經都比人話我係護蛙手既佢都忍唔住屌一聲
好反感

珍珍以前個嘴幾靚
隆完唇變左突嘴搞到輪廓扁哂
d嬸味出哂嚟

個個point都要死唔斷氣咁駁眾人皆醉我獨醒咁個個KOL都絞盡腦汁諗藉口嚟維護佢地有少少好奇佢係引戰定點

大家唔好再理啲引戰撚
由得佢地單機啦
佢地真係好煩

咁係咪就咁算呀
而家係覺得唔想佢再出黎呃錢呀
你講少幾句無人話你啞架
你無買20蚊200賣既衫 係咪就唔關你事
你無比黑警拉尻 係咪就做港豬呀
低Q能

一個無誠信既商人 無良手段呃完人錢
道歉完就可以再開張
而家要屎盤摺埋收皮呀

絲打 唔好覆佢啦
之前將你同佢拉埋講
諗返都對你唔住

真心覺得佢2017幾ok 而家好似大媽

隻minnie好重口味呀屌

呢位yepi大愛絲仲要燒埋屎盤

minnie黎?
我唔肥都唔敢著呢種網鞋
因為一著成日都諗到札肉
佢想點呀

根本無話過佢同cty有路
記得個時一post張相 已經有絲話係拍片
屎盤無嘢講揾嘢講 可能係其他無得兜掛

佢之前明明話過當有一日變質要同佢講點點點
講到自己好正直唔同其他kol為錢而埋沒良心
但而家佢竟然幫呃ki賣廣告
大佬呃ki喎！冇可能唔知佢d衰野！
肥蛙仲要咁多妹妹仔死忠
一定好多人會聽佢講走去幫襯
講真我之前好鍾意睇肥蛙d片同live
但而家對佢越來越反感

而家同佢講

陳美鈴個偽瑞士假牌子
creamy幫佢
有無人同佢講？
佢都多死忠啫

既然你覺得有問題咪去dm佢同講囉
係到留言無用架佢又唔睇連登

咁多錢隆咗梗係要show下啦
發覺假波嘅都特別鐘意露

佢最中意一個做錯拉埋等二個話 xxx都係咁又唔見你屌佢

agger 佢真係好鐘意撩交嗌好煩

同意呀

Yepi更年期?
定有私怨咋

咁多負皮都唔識收嘅

一個都不能屌
除非你屌晒全部人 例如俾佢日日擺上枱既kitling個妹

你要明白 佢呢個人完全冇credibility可言 就算佢賣乜嘢做乜嘢全部人都會覺得係呃人係假嘅
image從來都好重要 尤其是做kol

我都好深刻kitling個妹

放鬆啲
上連登勿認真啊絲打

佢覆咩 睇唔到

大家同Yepi個戇鳩嘈咗好多頁啦
Blk咗佢唔好再嘈啦 睬佢都嘥氣啦
同佢講嘢嘥氣都唔係第一日嘅事

你係咁轉移視線 post creamy張相做咩啫
呢度個個認真同你討論，你就選擇性失明，覆都唔覆，不停轉移焦點

乞兒無恥kol SPOON CHAN 昆followers 錢買名牌換新衫(10)

想狙擊屎盤既絲打可以入黎 入面有ig link可以tag爆屎盤 佢琴日先話完我地係ig留言叫公司罷用佢係恐嚇

其實華僑唔係指當地住的華人咩 點解佢老豆老母都係華僑 但佢會有印尼血統

問左個group傾香港d KOL
入黎傾👄

啱啱追到
原來係肥蛙久仰久仰

Dora真係唔話得
會po自己個肚腩出黎做實驗
睇佢面型真係完全估唔到有30吋腰

做咩唔係到傾返出面仲有post傾老泥m

佢啲化妝品試色個啲我都有睇 佢真係有個句講個句唔會一味讚

佢好似谷唔到眼淚 被迫要cut機

Jm9 有咩就喺到傾 唔好搞小圈子

最鍾意佢2017嗰陣個樣嗰陣覺得佢好靚

係咪你開
係咁開唔同grp叫人入jm9

因為屎盤連咩叫華僑都分唔清

yepi係咩人
有乜威水事

已經唔關肥瘦事，有d fashion item就係點睇都醜

絲打小心身體 唔好食咁多激素野 e.g.雞翼

纖維瘤唔係可以唔理佢架咩？點解要做手術既

肥蛙真身
同肥蛙一樣將「拎」打做「令」
我諗好少人會咁打

次次一講肥娃就推得勁快

驗下腦please
脂肪係皮下組織嚟 另一部分脂肪就儲存左係內臟入面 用一部機死推爛推 震下佢 佢就會唔見左？
推下震下只係可以promote circulation 通下淋巴 幫助減少水腫咋喎
仲有增肌呢？肌肉係身體自己合成㗎喎 用物理既force zi下佢就會增到肌？？？？

震下就瘦就冇肥西啦
何超雲個陣肥撚到西咁
都靠做運動同均衡飲食減肥
佢咁有錢點解唔去震瘦自己

題外話 我去做cool sculpting 又真係瘦到
但只限局部修形
主要都係要運動飲食

好真心咁話比你聽
其實係幫你去左水腫

又鬧交
道德撚唔啱呢個post

我個身型係上身瘦大脾好粗
做運動減到波都冇埋大脾都唔瘦
我做咗都好耐三個月先見效
凋謝啲脂肪慢慢排走
到而家一年都冇反彈
大脾兩吋
如果去水腫應該係即時見效同會反彈
信唔信自己衡量

人地係隔空溶脂
推同震都慳返
磁能銀牙銀牙咁就可以增肌消脂架啦

搞咩依排個個post都鬧交
我想繼續追擊屎盤呀
唔好再為肥蛙鬧交好唔好

邊條友又帶起討論肥蛙

其實已經唔係嘈肥蛙
連spoon都嘈
呃ki又嘈

我係咁飛post
都唔係好知講緊咩

原來真係有人見有明星代言就信
唔怪得啲公司俾咁多錢賣廣告 可以呃到啲冇腦既人

你又開英文group、跑步group
而家開埋kol group做乜？打手？

切咗會唔會大細㗎？
絲打保重

點解講黎講去都係講佢係米抄都可以講咁耐 仲要次次都提翻kitling個妹 做乜9?

真係冇乜人會將個拎字打咗做令
HI肥蛙

十足小學雞

抄講咗一兩個 comment 就講完啦
我都話唔想嘈大家講完觀點唔認同就算
何寶榮絲打都冇再追我 都繼續傾番其他topic

講kitning個妹嗰個唔係我
佢仲屌埋鬧spoon同呃ki啲人㗎

魚蛋論
唔知佢係咪真係肥蛙本人呢
可能佢諗: 明明我同CREAMY都係黃絲黎, 點解淨係屌佢唔屌我

希望絲打身體健康

其實佢慣左p相點解可以見到張相對波dur到咁都po出黎唔p左先 定係已經p左

係啊我地無嘈 係個大愛L無啦啦講kitning個妹 同埋又幫屎盤 呃ki講好說話

但肥蛙都要追擊架wor

唔好意思, 上個留言禁錯制, 冇禁到不推文回覆

omg原來一直個大愛L係佢

但你又真係次次一講肥娃就出嚟幫手講
之前D2擺檔嗰陣又好似知好多嘢咁 又知年宵攤位啲價
好奇姐好奇姐

起碼飛一半
全部鬧交

其他唔講 侵權抵屌
但D2識人嘅fd做helper
真係個場主有問題
Polly sunny creamy嗰堆都好不滿

hi肥蛙

佢日日喺YouTube聽到乜陳敏之 鍾乜欣嗰d「佢好犀利 十日減十膀 /我地有信心㗎麻 係咪呀」應該會落撚哂踏

係呀屌
本來都想睇曬啲廣告
但呢個真係不了
「我要即刻book呀」把聲閪到

即刻潛咗

係 我人生第一次見人打令做拎就係肥蛙
Hi 肥蛙

*打拎做令

但條友都有啲精神分裂

呢度仲屌人用「令」

呢度又話呃人 之後又屌人鬧啲機冇用

年頭係咁開post叫春

佢最後張圖係反話黎
意思係如果我地話yaki呃人
咁要追擊埋D美容院
佢好興架 搵唔到藉口就話乜乜乜都係咁
唔鬧埋佢
對人唔對事
我背到曬佢D台詞
原來佢就係三萬上返街人路
我記得佢 又係好撚煩

以前覺得佢個咀靚到搽咩色都襯

又鬧交 飛左10幾頁
希望各位絲打和和氣氣
齊心追擊返d呃人嘅kol

照yepi絲邏輯
明星講完呢啲野都唔洗負責任

之前笑肥蛙mk自拍 都係得佢一個力撐
肥蛙原來你mon post mon得仲貼過我哋

原來又係佢

之前仲係度鬧人話邊個笑山東個女柒就係無口德

唔會真係佢掛
搞咩咁多kol扮網友護自己
呢種行為極危險

得罪講句
肥蛙年宵嘅問題再loop係冇意思
拉埋其他kol落嚟講都唔係咁好...
其他絲打又出過post提出過多項論點
真相真係得佢地至知

放心我都覺年宵呢樣真係得搞手同參加人士先知
我都無刻意去提 只係好奇估下嗰個yepi份咪真係肥蛙

佢連皮膚病好返幾年
睇醫生食a酸都好仔細講曬出黎
記性好到呢...
但又自稱唔係Fans
我覺得呢個人相當有嫌疑

又冇咁誇吓嘛
以前順眼only
而家好柒 加埋抄襲同陣港豬除

岩岩肥蛙出片又幫賣oxy10賣廣告
其實呢 大家都知oxy10又乾又易敏感
佢覺得如果真係搽oxy10搽好既
就唔使食A酸啦
真心呀 佢之前介紹暗瘡膏都係介紹花王個支
為左錢而家真係咩都講得出
愈來愈反感佢

佢自己都生暗瘡生成咁
應該都知生暗瘡既心情
點解仲可以為左錢推人買呢支咁既垃圾
是但一搵都見人講呢支野係雷品
仲推呢支野

原來蛙妹quit u？
佢之前讀邊間

suen收錢提oxy
都唔會只係講呢隻牌子既野
睇佢個list介紹咁多 都叫真心分享
但個蛙姐用左幾分鐘介紹曬oxy d product
之後就講D阿媽係女人既野
飲水 早D訓 食清D 睇醫生 食A酸

錢唔係咁搵架肥蛙
oxy難用到痴線
你自己塊臉都爛過 比少少良心啦
咁急搵錢 呃呃埋埋有報應
驚你第時塊臉復發 爛得仲勁

嗱我都好反感佢明明係食a酸好但又擺枝藥膏喺第一
但我同男朋友都係用呢枝喺我哋身上幾好
用完會好乾就真嘅

係，留意到佢根本無固定論點，死撐盲撐

明星運動員賣廣告就等於有效？佢地賣廣告係為錢㗎咋 有錢收冇效佢地都照賣廣告啦 唔好咁天真好冇

明明記得佢之前係介紹枝暗瘡水

絲打 呢隻有成份主要係chur乾你粒瘡
好易令到人留疤 Benzoyl Peroxide都好易令人敏感
花王個支其實唔錯 唔會乾到甩皮 可以照樣化妝
佢爛左臉咁耐 用過咁多產品
都知oxy係同類型中無咁好 又副作用大既
搵錢無問題 但唔該真心推薦埋其他野啦

係咩可能我哋生得少
用小範圍覺得幾好
多謝指教

搽呢支野不如用skinoren
平過oxy 杜鵑花酸仲可以去疤美白

枝cover好多一粒粒 磨砂咁

廿歲出頭因為 final year壓力太大
下爬生左兩粒石頭瘡 拎左rmmate支oxy10
搽完我粒瘡大到要去搵醫生放燶
上網一search至知中伏
後來生暗瘡就唔敢再亂搽
做曬research至放上臉
是但一支暗瘡膏都好過用oxy
oxy唔係無用
但副作用太大 乾到紅曬 仲衰過唔搽

之前去買呢支野個陣
好彩即時google左
先知係伏
之後見到ptt有人推呢支

效果唔錯

屌我一直都係用呢枝嘢

呢隻都幾好 但都係唔好全面搽
skinoren係因為高登個陣大家都推
有個叫吳承俊既blogger
研究下成份教用法係一定要推
推到佢起白痕
支野對石頭瘡勁好
我搽完 可能又因為已經畢業
下爬好返曬

係咪暗瘡唔係多 如果間唔中用其實ok
可以吸乾曬水 殺左暗瘡菌
但如果係蛙姐個陣咁大範圍又大粒
我都幾肯用完仲紅過唔用 乾到上唔到妝
長期用會變敏感肌

好似大專 hkdi ?

吳承俊
記得個陣有狙擊過佢
佢初頭幾正常嘅
但成日暗示自己靚仔
出左樣之後
大家都心諗俊邊到俊
最出名係係fb r人買野比佢試

Btw仲有冇舊底癡線西係到
自從我個假facebook ac登入唔返就搵唔到你地

佢次次都道德撚上身

爛得算勁 尤其sem尾下巴同額頭同面爛到七彩我用完覺得塊面乾個fd仲同我講呢枝嘢正嘢嚟絲打你啲分享真心好有用跟你買skinoren算

D blogger好多都中意吹捧自己
一現真身就笑左

絲打如果係青春期普通暗瘡
可以試下LION獅王PAIR暗瘡膏
但如果係石頭瘡 好大粒 無頭個隻
就試下Skinoren search下高登同連登post睇用法 效果幾好 仲推完會泛白 係屋企用就好

道歉大撚曬咩
次次呃完錢道個歉轉頭又可以出嚟再呃過呀？而家係要佢收皮呀 好似當年大佬b咁

一講呢句諗起三鳩

講佢分手啲嘢又話唔好理人私隱
咁私人就唔好條條片都同希哥用情侶檔做賣點
分手又唔俾人討論

佢個睇話自己似fiona
真係唔知邊度似
有個叫火星空姐阿yo既又係咁
吹到幾靚幾靚 但睇相同靚字扯唔上邊

仲有素顏天使

果個年代既blogger全部都自信不知從哪裡來

真係唔好用oxy
我以前中學生瘡 貪有些少遮瑕力
用完敏感

thanks

大家好 我新嚟嘅
睇前幾個post見到話potatofishyu係藍嘅
想知點解
我間唔時有睇下佢 如果藍真係對佢好失望

白色嗰條係bra帶？墮到落條腰度
同埋著露背又露個bra出嚟真係唔好睇

最記得佢對marker眉
好大衝擊
之前吹到自己似Fiona
出到黎屌出聲
又吹到個程仔leonardo級
出到黎毒撚咁

道歉有誠意好似一隻阿圓咁我都接受
但佢個道歉根本都唔係認自己吊高嚟賣同寫少使用次數
明明cap圖嗰陣實見到而家市價
同埋佢都冇可能件件原價買啦
啲網寫嘅原價不嬲吹大咗
仲要美芝$20賣$200 就知根本慣犯嚟
點原諒呀？
仲有佢身為kol唔只係對佢啲觀眾交待
係要對大眾交待㗎
冇誠信教壞晒人做kol就可以咁樣做生意
成日話普通人咁做冇問題
係咪你標準太低
做生意有商譽唔係基本？
你係普通人 原價賣二手睇吓有冇人show你

順帶一提 大佬b呢幾年上電視都仲覺得自己冇做錯
係啲人妒忌佢賺到錢眼紅
真係江山易改 本性難移
唔係真心悔改就收皮摺番埋啦

佢老公以外國人來講都真係幾樣衰
要比較狗妹個小巴西靚仔啲

最樣衰一定係emi wong個老公
又樣衰又煨鎖

我都對佢好麻麻，佢嘅評語好多都好誇張

講真肥蛙自己都係食a酸好返，咁即係話d暗瘡膏只係治標唔治本，但仲賣廣告，失望

多得yepi爆出黎

係舊登仲狙擊緊萍嬸個年代

承俊仲叫緊羅摩，未出樣前文幾好睇，出樣吹到要搵影樓影相，睇完心諗，屌你都係留返啲空間俾大家

如果真係肥蛙本人嘅話應該之後都唔敢再入嚟護自己

Check翻個timeline 同佢分手時間無衝突
所以唔排除佢可以係肥蛙真人

一出樣個緝相
屌舞台妝咁
笑左勁耐

記得戒奶戒糖！！事半功倍

唔知有冇關係yepi 幫過光頭幫講説話

thanks絲打

屌你真係好撚煩

仲有蔥蒽

block9左 大家唔好再理佢

屌有印象 笑到仆街

轉自sadelle post 小蝸牛絲打
自問自答柒撚到，究竟實dell可以柒幾多次

奶共 L’Oréal group 旗下架

屌

嘩屌

平時都好少岀聲 但係啲護蛙手真係好撚煩
本身都幾鍾意睇肥蛙啲片 但係見到啲護蛙手喺到盲撐就開始對佢越嚟越反感
如果yepi真係肥蛙 我勸你就收聲摺埋 唔好再搞臭自己個朵

有冇食A酸好難記咩

扮咩呢兩個月好sad，明明有日我就係citysuper見到佢著到成身名牌，手攞住袋岩岩買完嘅巴黎世家。講住電話笑到勁大聲 想身邊啲人望住佢咁

媽呀
柒到飛起

琴晚kelly鬧得我好岩

佢而家啲廣告愈黎愈多

chocolate rain嗰個真係好大爭議喎，但disney saniro嗰啲就無得拗

十分認同
自己做錯野 比人揭發 仲要話人bully 佢

佢最近幾條新片都係廣告
仲要好多topic都係重覆以前拍過嘅
好似為賣廣告而拍咁

柒 重心術不正

呢支去印效果得唔得？

咁公道講句嚴重到要食a酸既話應該都冇咩暗瘡膏幫到你
2樣野target唔同程度既暗瘡問題既

不過利申返 我冇睇佢sell oxy 唔知佢吹到有幾天花龍鳳

我好少理d印 冇乜特別留意
最快heal印應該係瘋狂查防曬同埋吸收維他命c同保濕
以前有揸過dermacept維他命C精華覺得mamadei (信左d kol)

我食過a酸 基本上你食緊藥嗰時生瘡唔查嘢都好快好

去印我覺得dr ci labo 隻egf精華幾好
黃店thisway hk有售

有冇絲打係心口背隻食a酸好？
有冇用

基本上你食佢咩暗瘡都會好
最緊要食足個療程啊 唔好自己覺得好返就自行cut

你係點搵醫生㗎？上網搵定朋友介紹？
勁唔勁副作用

唔該晒絲打

天使

佢同葱葱咁friend 呢啲comment好有可疑
連個康復過程又講得出 年宵啲嘢又知

好似有啲人會抑鬱？

唉忍下口啦

暗瘡有分唔同程度，唔一定要爛晒臉先食
我自己都係lv2，都係食a酸先好返
所以先覺得a酸係最有效，其他乜都冇用
用錯只會又嘥錢又嘥時間又可能令情況惡化

以前食過抗生素中藥好過一排又會翻發 a酸真係無敵！！

係咪直接搽生暗蒼位置就得？
同埋早晚搽？

正常暗瘡膏咁用啦 我冇乜特別研究
會捽到有d白色 朝早化妝前就唔好用啦

IG SHOP討論區(5)

#270 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
thisway仆街店黎

傾暗瘡開第個post啦
利申食緊a酸可以一齊傾

IG Shop賣野唔偷圖係咪會死架?

其實我都食過
以前細個成日聽d youtuber講呢隻skincare好 個隻又點點點
買左勁多skincare 但完全冇幫助 最後睇醫生食a酸好返
但始終a酸有佢既副作用 同埋唔都唔平
如果得閒一兩粒個d就暗瘡膏算啦 嚴重既睇左醫生睇佢點講先

吓想知點大陸買手扮
見佢拍晒片影購買過程
個店主又好黃咁

所以先要追擊呢啲垃圾無品youtuber kol

死港豬你有出過去咩？
日日係道吃喝玩樂去旅行活係平衡時空
Trump當選都關你事，前線俾狗打到飛起你一句都無出過聲
抗爭一周年先出黎扮黃？有無遲d？

都係睇呢啲post得返嚟嘅資訊
［勿助長代購勿提L’Oréal Group & Shiseido Group 第一頁有懶人包］化妝護膚討論區#120

#482 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

扮黃

尷尬到....

仲要scmp 紅報

好肉酸

人地要突顯自己睇英文報紙

我到而家都唔識kitling個妹

咪係囉真係第一次見 久仰大名啊肥蛙
咦 冇讀u既你點開到acc架

Kitling已經唔係好紅仲要係佢個妹

笑撚死

一講肥蛙 你客觀少少就會比人屌

我就讀到嘅仲有我講嘢客觀啲就屈尻我
之前又話我spoon本人 家下又fatwa
笑死人
成班對人唔對事仲叫我大愛撚

其實明明我都有講好有講衰嘢都會俾人屌我打手護蛙
純粹唔認同抄 chocolate rain 呢part

打手會唔會係咁話佢侵權抵屌啲片悶產品質素差

何寶榮絲打偽social絲打對唔住你哋當睇唔到啦
我唔係想撩交嗌純粹舒發吓

認得你！
年宵嗰排勁插肥蛙

係呀 個時佢仲好似係賣bralette廣告 倒米珍

應該係扣頸同扣腰果種 唔係背扣嘅bra帶

我應該冇勁插佢
但都冇盲撐
隻肥蛙設計係唔得product quality 又太差

我記得個陣仲有個絲打畫左張圖示意佢個胸有幾墮

正常人俾人屌咗廿幾頁都自動走 點解樣樣野你都唔啱聽仲要黎討論

Btw如果你真係肥蛙唔知點解你分咗手之後好似真係無咁好睇希望你唔好再做埋啲奇怪野
曾經每年年宵都買好多野欣賞你好努力

我背粒粒多
用the ordinary glycolic acid每日夜晚搽
2個星期改善左好多!!
大大枝又平

心口同面我就用derma e acne deep pore cleansing wash
都好左好多

（心口都有搽glycolic acid

下點解要走你地班人由話我係CG屈到spoon到fatwa
我都想知我仲可以做邊個

試吓先！唔該絲打

喂喂不如你地去潮流台護膚po傾？

個假體明顯到。。個樣腫到似做完手術。。

點睇架真心指教

佢真係劣化咗好多

生硬弧線

Sor
令你有陰影
但你前期真係lv99護蛙手咁
不過冇對比冇傷害
吉列的海同yepi先係真正嘅護蛙手
公海都見佢地辯論大賽咁

以前真係幾鍾意睇佢介紹唇膏

原來mihk有藍絲，唔怪得知冇再拍片

依家好圓好立體
之前佢影bikini相 訓係到都唔會散開 anti gravity
佢啲bikini仲要咁薄 唔似會push得咁好
真係幾假

其實而家唔係有自體脂肪移植咩
仲會咁假

係咪得我唔識睇佢個bra應該承托得幾好所以幫落挺啲？有冇絲打分析下點樣假法，不過見佢有錢隆我都好羨慕利申得A

佢藍架 扮晒黃咋 咪睇佢啦

其實我屌佢嗰啲 comment 你都有覆.......
可能你sense唔到係我

右面係假
好明顯同pkjen一樣嘅弧線

假波就係無push都好似push咗咁硬

想問講緊suenn定肥蛙扮黃？

我上年有follow Suenn但見佢一路冇表態就unfollow咗
呢派IG suggest我入去睇佢又有出文宣

利申：唔係想做黃衛兵覺得一定要表態
只係上年發生咁多事佢仲淨係擺自己大肚片同化妝片太平行時空 我自己頂唔順

覺得賣飛佛絲嗌交果時講嘅野都有佢嘅理據同睇法，係有時激動左啲姐，但另外果兩個簡直係盲撐，講啲嘢唔Make sense仲要spin去第二度
Btw 已block

後期sense到
We connect!

屌係咪五毛
又偽黃

邊個藍屍？

咁又點呢？同佢條帶咁落有咩衝突？

會唔會搵左公關公司幫手學晒d 明星扮慘既技量

定係佢買細一個碼 再推爆去中間呀？
隆完胸都仲咁墮 好陰功

另外個兩個癡撚線
仲有個真癡線西
唔開名啦
驚比人追住黎屌

個人認為隆胸個人選擇，自己承受風險，無咩大問題，但好似PKJ咁假又話唔中意自己大胸但另一方面又疑似隆左扮天然/做手腳push到行，真係勁虛偽

我意思係嗰套內衣個style係咁

好人好姐會去東方做訪問

多謝我已經盡量溫柔啲

Suenn
同佢有Common friend 知道佢唔滿意個社運搞到少咗錢搵
出文宣只係為錢扮黃 唔想影響同heyman檔生意 Milkis
但heyman係真心黃

cotton藍？點會呀五毛？

應該為錢姐

但同時證明到大波個身型真係好睇好多
第二張其實都幾ok

本身珍珍其實都唔細啦
係dur 咋嘛，何必搞到依加咁

而家

以前

最耐以前試泳衣片

但heyman真心覺得suenn係黃喎
同埋其實佢表態後都唔少五毛追佢嚟屌
都唔係冇代價 佢觀眾都多港豬五毛

即係港豬
當初我係因為佢係台灣領養咗隻臘腸犬鍾意咗佢，覺得佢有愛心

我中學時期成面暗瘡有用過
係好work嘅但會留印 所以唔係急住消都唔好用佢
後來聽過話佢d成份好刺激會令皮膚甩皮

個人推薦暗瘡貼 又吸膿又唔洗掂到粒瘡
石頭瘡用曼秀雷敦/ lion 暗瘡膏都唔錯

但最緊要都係唔好用手擠 其實幾多都好佢自己慢慢會好 我初中啲印家下十年都仲有

絲打咁樣list哂出嚟先發覺佢都「微調」得幾多下

同上面啲對比一樣 功課又抄作品又抄拍片又抄衣着又抄 連身體都想抄人地大波 竟然佢有咩唔係假

睇完我心理平衡好多原來好多大波人都係隆

呢個係可以成面搽？ 日日都得？

利申 好多印 仲有少少凹凸

我真係笑咗 之後話自己素顏扮天生麗質

總之兩個人個立場係咁囉 信同唔信自己選擇
無謂又俾人屌鬥黃點點點
但我自己就唔會再課金milkis同俾view Suenn
兩公婆都港豬 咩都淨係識名牌 正正經經搵返份工養女供樓好過啦

我都覺得suenn係扮黃
上年發生咁多次佢都冇post過
係近排唔知做乜會po

佢有呀
佢自己都認左
打左個咀
同埋有定期醫美啲皮膚

多謝絲打分享

婊姐以家個樣好膠

唔出聲都算 有啲特別日子出面打打殺殺佢IG story都係繼續飲飲食食
然後而家又走嚟扮黃 好心啦

其實唔係好明點解台灣咁低人工
但啲囡囡醫美買化妝品護膚品名牌好似同香港一樣甚至更勁

去唔去倒印？

凹凸要打laser先解決到
搽呢隻因為有酸所以會有刺痛感
集中搽有印位置會好啲
建議夜晚搽
因為搽完會紅癢脫皮

佢兩公婆係咪好有錢？可以過得好奢侈咁

睇落似普通中產？間屋就唔係奢侈，係suenn買得多名牌啫

咁睇真係好大分別 ……

正想講呢樣野
Kitling已經唔想知
何況係佢個妹

睇完成條片以為有講邊個係藍
屌

暗瘡貼受害者係到
用完有個好細嘅窿係塊臉
好後悔用

我覺得總之有表態冇做藍事傷害手足有po文宣就當黃
就算唔係真心都好 都有作用（有影響followers）
排走佢冇咩好處 不如鼓勵佢做多啲
不過懲唔懲罰就自己衡量
我就唔會俾views佢

婊姐仲係無名寫緊blog時 我記得佢爛面爛到好勁
好飲係靠醫美整返好D皮膚
但佢推神仙水 我個陣買返黎用 用完又係成面紅曬 可能我易敏感

睇ptt / dcard見啲人掃百貨周年慶
係幾萬台幣咁買
等於佢地成個月人工

但會唔會扮黃扮到可以呃埋個frd?

我除左睇beauty野 仲會睇下貓狗channel
同玩具 一番賞個d
d台灣YouTuber抽一番賞 有時一抽60蚊70蚊港幣
佢地一抽就係20抽
唔少都拎成千蚊抽玩具

我都見到佢哋買得好激
啲錢邊度嚟

其實呢啲我地永遠唔會知答案嫁喎
佢宜家肯post文宣
又會youtube片個到講黃嘅野咪得
無謂迫走我地呢邊嘅人

同埋唔post又屌, post完又懷疑佢出發點好mind fuck

真呀 個邊人工低
但佢地生活水平又唔太低

同意
理得佢真心定假意
肯做就得啦
令到班藍都要扮黃咪啱

同意 比起好多到而家都冇出聲嘅例如pkj 算係咁
我唔會追擊佢 但都唔會follow 唔會subscribe 唔會畀view

佢地啲租/車費(有啲仲要自己揸綿羊仔)/食呀都平香港好多
用交租舊錢去投資買美妝野都買到好多

我唔信可以
但我信佢哋兩個會為錢講「白色謊言」
唔主張鬥黃 但扮黃搵妹豬笨柒就無得傾

係睇唔過成日有打手幫Suenn講大話呃人扮黃先出嚟講真話
或者你係Suenn自己幫自己平反？
Hi Suenn👋🏻供樓就買少兩個袋啦 你老公有工返未呀 得閒不如繼續努力做運動減肥

點解仆街既有睇

話說見到樓上有絲打話yepi 同肥蛙一樣將個拎字打做令，懷疑yepi 就係肥蛙真人，咁我好奇又去望下

唔知個無字同...又係咪咁啱得咁橋

賺錢就可以去對家做訪問

Ptt有講～
主要話佢啲資訊有誤
又會只截取論文部分資料去論證佢講法咁
有啲識少少扮代表咁

好難相信有人會蠢成咁

無字其實都常見 我都打開
果三點就
我中文keyboard可以打到……六點
轉英文就有…三點

唔係幫suenn但捉偽黃又無咩意思嘅
佢發聲都付出左成本(story同youtube片)我覺得唔使特別CLS但又唔使話佢扮黃

都明絲打睇法 但講真 佢而家一兩個文宣post 中間又夾住自己網店嘅宣傳 好難唔認為佢係消費緊社會運動 因為呢樣嘢多咗嘅收入又點計

解釋唔到我講嘅事實
就屈我係我講過嘅人呀?
咁都幾多wor絲
我就算講邊個都只係會對事
但好多人就扮睇唔到我講嘅野
對人唔對事 定對事唔對人呀?

咁引到更多藍扮黃其實係好事
到啲大商家都靠我哋邊向政府施壓就距離勝仗再近一步
經濟圈的意義

之前都有睇婊姐，不過係台豬

係 出國唔投票仲話唔討論政治

事實就係spoon冇真係認錯
乜都用唔小心去蒙混
冇乜好護航

應該係台灣飲食同租金嗰到平返

竟然
立即退訂

呢個又夾硬啲
我都係打無同⋯⋯
唔通我又係肥蛙咩

利申之前俾人話屠蛙手

佢地個堆美妝youtuber好似好多都豬豬地
反觀插界個啲就好關注
有一堆比香港kol更加關心香港
成日出畫撐香港
又repost香港新聞叫人關注香港
連警暴問題佢地都repost埋
好全面

藍絲係咪特別on9
Jade又Po自己個女痾尿既相上story
雖然有遮重要部位
但乜野都Po係咪唔用腦

愛莉莎莎估唔到都好撐香港
仲屌啲台豬剩係掛住blm

我純粹講佢有道歉
之後就睇觀眾接唔接受
就比人插話大愛撚wor

之後反對有人講
唔認同係網絡欺凌佢 因為話唔信佢會去死去自殺
咁講會唔會太賤呀大佬

最後 我無特別護人 我只係講件事啫

唉 仲未行到香港咁既地步 豬都正常既
想當初都覺得政治關我撚事
但係要大難臨頭先有機會覺醒

佢係公眾人物 佢唔止面對觀眾 係要面對大眾
仲有佢做啲嘢普通人做都係唔ok
好明顯大家唔收貨
屌佢做錯嘅嘢真係唔覺得係欺凌
佢誠心悔過認錯我唔覺會發酵到咁

講真肥蛙個聲明我都收貨
起碼認真面對錯誤 即係侵權 負起責任sd email
佢係咁話唔小心真係唔好當人傻㗎啦

我都係
屌...訪問咋嘛...

唔好覆佢啦絲打
真心佢同屎盤一樣
唔會覺得自己錯
佢點都覺得大家係對事唔對人
永遠都係 阿邊個邊個都係咁 你地唔鬧埋佢
人地都道左歉啦
算啦 我以後都唔會再覆呢個人
浪費時間

佢同屎盤一樣
呢個真

肥蛙個聲明佢已經del左

以yepi嘅道理
咁高官問責制收皮都正常
個罪人都道左歉啦
Is okay
姐姐當年問責完落台真心慘喇
佢推23條都係想大家好
點知大家唔鐘意

一隻阿圓咁嘅道歉我都覺得可接受
屎盤真係唔得

我都覺得好失望 但件事都叫解決咗一排
佢可能為搵食要del 但網絡紀錄係抹唔走
再犯一樣俾人收佢皮
同屎盤死唔認錯個case唔同

其實屎盤講到尾都係話返人地錯

著呢種裙真係要痴乳貼 佢個人咁黑仲要戴個白色bra露曬出嚟真係好肉酸

起碼阿圓唔係扮喊 都feel到有誠意
陳庚佑係想扮喊但咇極都無眼淚

阿圓講到晒佢錯乜
又捐埋錢
屎盤話自己唔小心啫想點啫同話人欺凌佢

fat wa 波仔d道歉post都係del左
為搵食我都認同
但我覺得對spoon係特別針對
可能話我護佢la又
但我睇完條片又無覺得佢推卸責任
我之前有講過直頭叫佢退錢 一了百了
如果佢願意退就會原諒?

佢肯認自己係貪心吊高個價欺騙咗 followers 嘅信任再講啦

話自己原價買
Ig yt都大把人叫佢po單
網購一定搵到紀錄
你搵到一半出嚟都收咗好多人口

仲要話罷買佢有份宣傳嘅產品就係恐嚇
消費者無選擇權咩

同tvb一鳩樣

我見佢話最後一次澄清 唔會再講多次
咁即係無原諒嘅機會

真咩叫 vote with your money 都唔識

真係最撚犯眾憎嘅youtuber嚟

屌有時都覺得好攰，你班KOL真係以為我哋好想日日狙擊人咩
但依加好多香港啲KOL都冇成為公眾人物嘅覺悟亦都唔覺得自己有啲咩責任要負
Sell product/service 從來都唔係問題，但盲sell唔做research唔試清楚唔篩選product事實上係賠緊自己嘅名聲
而你哋班KOL賣嘅就正正係人氣
有job就乜都接，對唔對得住你班觀眾
就好似你開餐廳都唔會鳩煮啲難食嘅就過期嘅嘢畀食客食咁
呢啲叫有返些少職業道德
Part time都可以叫興趣，但全職嗰啲可唔可以諗清諗楚先做呢份工

連基本嘅職業道德觀念都缺乏嘅時候，我就真係難啲期望佢哋會就公民權利與義務有啲咩諗法or even作為

希望睇到呢段嘢mon post嘅KOL可以反思下，我都好想香港有多啲高質嘅KOL

咁係佢問題
佢有權最後一次回應
但就要承受大家唔原諒佢

屌得輕力啲 CD-Rom 唔記得㩒不推文

你啱ching

想問有冇個聲明幅圖可以睇吓

我覺得係大部份外國人輪廓都比較深，一曬黑咗個輪廓就仲明顯，所以好好睇大槪係同d 人健美比賽要揸黑自己一樣原理？同埋點解亞洲人好易曬到出嚟個色好污糟，可能因為本身個skin tone 係黃色底

每日食奇異果其實吸收多d維他命c 搽防曬 做運動飲水加速新陳代謝都好work
印都易搞 凹凸洞真係無辦法

咁樣就藍？
印象佢哋上年69，全team出晒去喎

絲打講得好

冇乜點讀書係咁 個腦只係得ig扮靚

完全唔覺得佢條片有認錯
佢只係係度講佢「唔唔得」實際使用次數
又「唔記得」上網睇d衫當時嘅價錢
所謂嘅道歉都只係話為自己嘅草率道歉 唔係為呃人錢而道歉
再扮曬野話真係冇諗住呃人錢㗎
講到好似絲打屈佢咁
最後再打溫情牌 話佢媽媽點點點
好似啊匙羹女比人蝦 好慘咁

搵定工啦 唔好再諗住出嚟撈啦

咁又唔計藍呀咁點解達哥幫大陸賣廣告又唔得呀

上個po條a字頭個個都收咗皮啦你仲想點

佢好似hide咗我comment
用呢個ac睇到 log out咗用另一個ac就睇唔到

敏感性皮膚用唔用得？生好多暗瘡
幾銀？thx

做乜撚。你上面comment 個重點係"佢哋上年69，全team出晒去", 咁都可以叫藍絲？關達哥乜事

same here 暗瘡貼好易留疤 唔好用咁多

我個重點係點解可以去對家-東方到做訪問

真既咩 我成日用又唔覺

話我地對人唔對事

關達狗咩事 佢69有出去咩

絲打們咪理yepi啦，佢一條友佔據左個post全部罵戰，一block左，耳根清淨
到時佢做到受害者既時候，先再企係道德高地話原諒人啦
所以話左膠／道德撚／大愛撚俾人屌唔係無道理

2小無謂係yepi好中 嗰排好多人話希哥人格

Diu仲想講佢法國買平勁多
我仲有用緊佢，香港買個價貴成倍

從來對人唔事
話我護乜手都好
只要件事係啱既 我收聲
但唔啱 我就有我意見
唔鐘意就block我負評我

咁搞法會唔會變下一個franka

我濕疹底（冇生過係面）
混合性皮膚
初初用冇咩大感覺
用第三次就開始半邊面敏感濕疹甩埋皮
之後搞左勁耐個位好弱好易敏感生暗瘡
郁啲敏感左成年先叫好啲
補救唔到當時因爲佢做成既洞

潛水?我潛水?
要講我護 我無野講
駁唔到就話我係乜乜乜本人？

係咁話咩你連alicehaha spoon乜乜77 都幫
我真係護定講事實先
唔解答下？
由CG果下開始
就知道班人對人唔對事
我一講少少對事嘅就屌我幫班人屈我大愛撚

點解呢段咁似某個成日俾人話護蛙手果個講嘅嘢
直程九成相似

感覺有兩個佢嘅朋友
或本人喺度覆緊大家
有d得人驚

Hi肥蛙

我只係講事實
好似spoon件事咁
我中立小小去講
又話護屎手
但我最後都認同樓上覆我個絲打
覺得偏幫佢？但我無
唔想下下做引戰撚咁
騎劫個post

又會咁啱同肥蛙一樣 同個EX一齊咗好多年 性格不合分手嘅

仲要「⋯」「無」「令」

其實屈夠未
仲要將我嘅感情事嚟講

推埋呢單

佢又無A字頭個癲婆咁痴線
睇下佢啲傻西理論都幾過癮

Popo又比Jade當係product咁放上網
兩隻連豬係我後來加嘅
佢根本冇尊重過個女嘅私隱

仲有小朋友咁橫蠻無理都係因為家長過度寵溺
藍屍Jade同Brandy唔識教就唔好生啦

#337042

yepi (三萬上返行人路/蕃茄炒蛋無叉燒 etc.)

撐蔥蔥

同ex一齊好耐但性格不合散

上面仲有撐Tomfatki (福正)
打字習慣相似嘅證據

係咪蛙妹有大專院校email所以拎黎申請lihkg acc呀

麻煩大家一齊幫手查證，我可能炒車

其實肥蛙都係個種mk妹 我諗佢係連登會咁樣打字都唔出奇 同埋佢有mon開連登 yepi咪成日回痴線西囉 不過一陣大愛yepi又會話人屈佢 呢個亦都只係我猜測

兩大護蛙手 吉列的海同yepi
一個之前叫叉燒炒蛋冇蕃茄
一個之前叫蕃茄炒蛋冇叉燒

大家得閒可以查落去我訓先

笑咗
以前有睇開肥蛙嗰啲絲打有無得fc埋佢兩姐妹係咪鍾意食叉燒炒蛋同蕃茄

其實係咪暗黑兵法嚟㗎
幾條友扮護主 成日衝出嚟扮到好乞人憎咁
幫佢引haters
搞到本身對佢無感嘅人都好反感

講明先我無參與過肥蛙嘅討論 本身無留意佢
不過愈追post愈唔鐘意佢
提議過不如出去開個post慢慢嘈不過無人理我

我反而用暗瘡貼會好番得好快喎
但係爆得最勁嗰陣都係忍唔住食咗半年A酸

但睇吉列的海啲舊post似係男人黎喎 (定係我起錯底？

係

但吉列：

yepi：

原因個句一樣咁滯

所以可以慢慢查名又似 又護蛙 又相似嘅感情狀況

我都係用暗瘡貼好好多呀
有時啲小傷口都會用
其實佢作用=人工皮
應該唔會留疤至係啵

唔好意思 無追post都有段日子
我想問個屎搬 speak up咗未？

啱啱YouTube speak up左，你碌上少少就見到

你搽少少睇吓有冇敏感先 我敏感但係用落都OK 可能皮膚習慣咗
醫生開包埋藥我唔知幾錢

so r你之前真係令我覺得好打手feel

未
淨係得一條唔認自己呃人
所有嘢都係唔小心 一時唔記得
話買嘢嘅19個客都冇投訴
推埋個老母出黎扮可憐
話我地追擊sponsor過佢嘅品牌係恐嚇
嘅所謂道歉片

到留言有真苦主出現就delete留言

又系又左
屌 打啱啲中文字先出嚟做KOL啦 教壞細路

藍屍不意外

講開胸 有冇人有睇佢
覺得佢個胸係p大？
係上次見到話佢抄tiffyu先知有呢個人

唔識佢 但是真是p到好唔自然
b cup變d cup
睇第5相都知假相到仆街

呢個

下 佢點解要del個聲明 個聲明幾好無乜問題喎
我會覺得佢係咪要變唔再保持初衷
對佢好失望 有種佢唔覺得自己錯曬嘅感覺

佢老公唔係轉做personnel trainer ?

應該係啲客睇到唔鐘意
有fd做pr話客會 screen 成個ig
有政治嘢都唔得

Auman成日都話唔係佢比人拉你地仲屌緊佢幫華為賣廣告 係咪佢又藍 達頭比人鬧係因為佢話正在關注中

好用喎宜家一有暗瘡就貼住佢

點呀 又鬥黃呀?

對自己有自信咗係真之前塊面岀事，完全唔想俾人行近黎望我但因為武肺無乜岀街同化妝就好翻晒

係，成日變咗幾版都係講肥蛙，本身對佢都冇乜野，宜家覺得佢啲護蛙手做乜鳩好煩

達狗最難接受以前佢年年講64 不時講政治
突然冇哂聲氣 如果不嬲冇都冇期望
仲要封留言鬧fans引戰狗
個情況就係接咗中資廣告就滅咗聲咁
如果你接中資 但繼續表態 我覺得可接受

好似波特王講 我係賺你錢 但我唔跪
你忍到我自由言論就繼續合作
忍唔到就一拍兩散 simple as that

不過失望還失望 藍更值得追擊

大家對假波咁有研究想借位問下呢個係咪真
條女好似好撚窮咁件件衫都少布過我條底褲

似真 但個樣好似Purple姐姐

係幾十版都係講佢本身對佢已經無興趣，重要因為佢個個post都有人鬧交，不如d人自己出去開個post講啦

鐘意抄人同痴有錢人嘅性格係真

玩開升球大壁

去印應該係niacinmide 10%同Azelaic acid
不過我唔再覆啦呢度 費事阻其他絲追post
上網有好多資料

正想講佢
琴日有朋友喺中環天橋見到佢
著到咁嘅樣行過
聽到把聲再望望佢身形
肥到咁咪學人著全白啦
重點係琴日條天橋企滿popo
你都可以當冇事發生
要拎光環唔係咁架Jessica wong

我之前都好鍾意肥蛙
條條片都睇哂 ig live定YouTube嘅live都會睇
因為佢唔同其他KOL 佢之前大大聲話 唔會為錢而背叛良心
件product會試完係好先會幫佢賣廣告
廣告入面無論好同唔好都會講出嚟 比大家知道
而家對佢越嚟越反感

講「插畫家」身份 想問下佢隻蛙自從年宵後已經唔見蹤影 係ig圖都唔post張
講「youtuber」身份 佢而家出啲片越嚟越悶 我次次睇到一半都冇就頂唔順close咗佢 質素每況愈下

同埋佢個人IG 變到好多廣告 隔幾多post就係廣告
而家仲要幫呃ki幫ad 成個人變哂質

佢越嚟越多人插 唔係冇原因
我講依番說說亦都唔係想引戰
淨係想表達下我曾經作為肥蛙嘅fan嘅諗法啫

頂 係咪同一個人

我都唔係好識睇 但佢都假得幾明顯唔只個波 連個樣都膠膠地

其實賣廣告呢樣我覺得真係可以理解 如果係作為一個全職youtuber係香港只靠views賺錢係比較難 要靠埋廣告去增加收入 可能香港觀眾對廣告真係好高要求？

當然老實講佢view數都唔算話差 不過維唔維持到生活唔係我可以好老定咁講 我個人覺得對比起其他youtuber佢又真係唔算差

而且最重要一點係呢到無論係曾經佢既觀眾定仲係佢觀眾都好 相信都唔會係妹妹仔觀眾 唔會當佢偶像咁拜只係會讚佢乜乜乜 所以佢有咩做得唔好既地方會照實講 例如佢侵權單野 呢啲無得否認 而且都係步一步去分析 呢種係引戰定私怨定理性討論 我地都會分得清

假啦 天然波中間條gap夾係會I字 唔會 )(

肥蛙對比起其他youtuber的確唔算差
但係唔同其他youtuber比較
而淨係同佢自己本人比較嘅話
咁佢比以前劣咗其實都係事實
至少佢片好多人都覺得悶咗
賣廣告多咗 佢隻蛙都少咗出現

之前係landmark見過佢，條短褲短到見到佢個屎忽

蛙妹個頭搞乜嚟

佢望落真係好肥
明明以前唔係咁

紫紅？
紅色好難甩
其實佢玩藍色應該要玩多排冷色先轉紅色，因為要由頭漂過好傷頭髮

其實ICU唔算肥 應該係骨架大
但佢成日著呢種衫搞到佢個人好似不段向外擴張咁

不斷*
sorry 打錯字

有一兩個相同都可以話巧合 咁撚多野都相同 真係好難相信係巧合

有邊個人會打字習慣/感情野/感情睇法/年宵野/a酸/蔥蔥啲野 咁撚多野又一樣又知咁多 仲要知咁多都利申唔係fans

精神分裂可能係兩姊妹share同一個ac???

好過綠色喎認真

岩
本來唔太熟呢個人
開始熟都係因為佢抄野出埋公海
但印象冇牛屎盤pkj蝦乾咁差

但自從有堆人
啲絲打討論肥蛙
只要唔係讚美
就癲狗咁出黎反駁
搞到開始好反感

Yepi就係蛙姐真身

佢成家係呢一年都隻字不提 你話呢

唔好再睇佢啦
一諗起佢一張 係一張香港新聞都無share過
莫請話文宣
就覺得我地唔同世界佢有佢繼續係澳洲開心啦

其實我都唔明你俾人話左咁耐大愛撚 都可以繼續厚面皮喺呢度留言 我嘅話應該一早收咗皮

唔知係咪相由心生 而家見到佢個樣就覺得好醜
講埋啲咩唔想喺自己平台講其他野 剩係想分享快樂
真係好撚嘔心
以前鐘意睇佢睇到成日dm佢鼓勵佢 條條片都睇幾次 收皮啦你 偽善閪

我岩岩睇到條片都即刻上黎睇
真心oxy10唔好好似佢條片咁搽好多又摔暈哂
如果唔係周圍D皮膚都會極乾 甩皮 仲核特過生瘡
擠少少敷落粒瘡上面就好

唔知點解我用完暗瘡貼 佢會吸曬啲癑 跟住就留咗個窿係度 之後一係有疤 一係就凹凸洞如果唔理佢等佢自己消反而咩事都冇

佢係咪即刻潛左

係tst見過佢擔住口煙 成日懶健康原來食煙
佢真心大份

條女又做錯啲乜？有必要乜人都要放上黎咩？
定你睇唔順眼人地著少布？

自體脂肪好似會下垂
(其實真正既大胸都會)

Pk jen之前咁下垂係咪就係自體脂肪
而家覺得太垂就換番假體

見住d女中學好pure好靚
之後扮abc扮到走火入魔
劣化到成個賓妹咁
真心可惜

唔係本人都確定係身邊好友

又肥又大舊嘅死港豬

變dur波怪

可能係葱葱唔係fans因為係fd

Harrie本人？

第5張識玩 搵零波襯托自己對微波

一日到黑啲相都focus喺對波道
睇死係清一色仔fol

睇怕都係

佢有講用綿花棒淨係查暗瘡位同會好乾喎

謝謝絲打！ 買！

Public profile重要做到咁 唔討論得？

咪係囉見你地講開真假波多口問下姐
原來痴線西一定要人做錯野先可以post上黎？

原來咁多人有見過佢 我都係銅鑼灣見過
肥就唔算肥，但著衫taste真係好恐怖
佢當時著豹紋裙+長boots，係佢個outfit吸引到我目光先認得佢

個波平撚到好似男人嘅胸肌咁

而家肥腫難分

我鳩估pkjenn應該本身係波底有肉但上胸冇乜
所以一唔push就會變墮奶滋
佢隆胸個原理應該同sarah cheung一樣
sarah cheung有條片話去韓國做boob job
都係主要想個胸望落唔好咁墮（記錯勿屌）
因為我見過pkjenn真人佢當時應該未整個胸
着咗嗰件外面有兩條bra wire嘅背心
個胸真係墜到落個胃到

佢唔肥咩睇相佢冇乜線條，以佢日日都做運動嚟講，佢身型就好似同佢放喺做運動嘅時間唔成正比。

佢係有話過自己想大隻、個pat要翹，但啲body builder就算唔係有好明顯線條，都會有番少少shape，但佢真係連少少都冇

救命 呢條友仲要做幾多柒野呀

佢嘅身形簡直係同港女著運動裝但唔係做運動咁冇分別

屎盆平時都係咁
冇做到咁明顯姐

我覺得未去到肥既 唔瘦囉
最慘係冇線條 鬆pell pell 咁

其實佢咁多人follow唔洗自己出手 本身都已經有一定數量嘅問題問佢啦定一係嗰啲ac有唔知幾多個都係佢啲分身黎
佢份人除咗衰on9之外都真係好唔識知足

佢之前d片同live都會睇到好開心
有人話可能因為希哥旺佢
但我覺得係氛圍問題
以前條條片都好歡樂
但而家好悶好無聊
侵權單野直頭令我好失望
同埋年宵令我覺得佢由頭到尾其實只係想賺錢，而唔係真心想成為插畫師設計師
當然呢樣就見仁見智，我就係咁覺得

唔好block佢亦都唔好覆佢
等佢繼續留言
越留得多言越容易暴露

6.12 添馬
6.14 罷工罷課公投
請入工會.....
6.16 維園
6.21 旺角
我若放棄 誰衛我城

AKA SELFISH / STUPID

抄人唔 SELFISH 唔STUPID咩珍珍姐

見到個囉字都feel到佢港女格濃

有人討論你咪幾好囉珍珍
抄完人開鋪呃錢咪又係想SEEK ATTENTION

係唔肥嘅 但以佢以前成日vlog去waterfall做gym嚟計
佢就真係好唔firm

佢都好黃

條片好有意思 香港好需要多啲呢一類型嘅youtuber (而唔係呃呃食食去旅行買名牌一冇營養都無嗰啲)

一啲營養都無*

五十步笑百步

好癲囉痴線
點解可以咁樣
點解可以抄人都唔認

定係嬲人地笑佢醜樣

真係物以類聚

全港BB最醜爭霸戰？

集齊曬最醜BB

藍屍jade條眉想點

難得有人拍呢啲素材 點都要支持

究竟佢想影自己間屋定係影個B

咪就係

其實無咁多大波鬼妹

地獄見啦我地

俾人篤爆咗佢微調隆胸 接受唔到自己扮得咁好都俾人發現

好癲囉痴線
點解可以抄人扮原創？
點解可以咁鐘意痴有錢人？
點解可以仲咁理直氣壯生存？
你覺得你靠痴靠抄靠人survive好有本事？
不如檢討下點解咁多人憎你
唔係憎你就代表人無a life to live嘅

好癲囉痴線 咁都比人發現我隆胸

我而家連佢嘅live都冇睇 因為已經冇意欲去追
插畫家方面 我唔否認佢一開始係想做好隻蛙從而拍youtube
但而家好明顯就係想sell 個人>肥蛙公仔 定唔知係咪比啲護蛙手擁護太多 侵權更加係唔可以接受 仲話讀設計出身 咁應該會好明白侵權對一位creator嚟講係咩一回事
可能利益使人腐化掛 而家我作為觀眾同follower嘅我就明顯咁睇到佢已經變質

我以為崠個女塊面比鏡頭拉”咩”咗點知本身就係咁360度死角柒b
利申 落地獄

因為一比之下 佢個女會顯到好樣衰自己都接受唔到

剩睇下身好似男人🙃

唔記得不推文🙈

唔睇上身真係以為係男人

下身咁漲 好似有鳩咁

其實睇埋上身都唔似女人

個老豆仲癲 同個女沖涼格仔都唔打就po ig
而家咁多變態佬 好心佢地保護好自己個女唔好咩都放上網呃like啦

張相個格仔係我幫佢打

呢d褲真係好似男人男朋友條dickies同佢差唔多，又係到呢個位

花王個枝係邊枝啊 求賜教

啲垃圾真係呃like至上
完全冇安全意識

jade老公真係唔係貪佢錢仲貪咩呀
不過佢老公都慘 明明今日唔會黎都要車佢
好心啦 jade姐 醒水啦 人地個個老公有事業
自己老公日日屋企湊女冇野好𤓓呀

我覺得幾年前普遍版權意識都冇咁好
同其實真係灰色地帶 有犯過都唔係死罪
認錯補救不再犯 可原諒

但肥蛙隻設計真係好唔得
產品質素太流 根本冇心去改善
啲貼紙仲人手剪
啲襟章仲係小學雞玩嗰啲襟章機質素
啲耳環更加唔使講 佢自己都唔會戴啦
整出嚟嘅嘢自己都想用先有資格賣畀人
佢連電話殼都唔係用自家製㗎

一年出嚟年宵掠一次水
佢仲話想個身份係插畫師
身為「插畫師」真係完全唔撚夠格
睇吓台灣啲真。插畫師
不斷出插畫漫畫動畫做起個角色
佢係靠自己人氣先有人識肥蛙
慚唔慚愧呀

肥蛙如果有追po真係唔該反思吓
你個fd小妹都有心做過你
真心意見

唔係喎我反而幾鍾意老泥m個b
佢個女白淨肥肥地幾得意 但係大個啲就好難講

啲product人手整好聽啲就落手落腳做 有誠意 但質素好差 見到佢對膠耳環我嚇親 淘x幾蚊對都靚過佢
不過明買明賣 買嗰啲妹妹仔鐘意咪得

哇左岀聲，好核突呀救命，好撚似男人

我好似見到條尻

佢哋係咪有mom post，張相無左

我鄧啲妹妹仔父母慘
咁嘅質素配上咁嘅價錢 如果我係父母都心痛死
留返啲錢上下興趣班都好過買低質product

嘩痴線之前啲人鬧佢個女佢咁大反應反擊
自己其實一啲都無好好保護個女
真係好嘔心
想像到如果人地提佢佢又會起桿話人心邪乜7
但事實上世界上真係有呢啲變態
突然覺得佢個女好慘

jade係咪生 2 個都係女

係 覺得佢會再生 日日喺屋企都無野做

隻腳咁粗？

落手落腳都有落手落腳嘅做
去etsy睇吓人哋啲手作係咩質素先
佢俾我感覺只係降到成本有幾低得幾低
對自己稍為有少少要求都過唔到關

希哥啲作品明顯好佢一百倍

越碼希哥自己真心鐘意 自己都會用

想做設計師唔該對得住呢個身份

睇Beth, kiko, 小b個幾個bb一齊玩順眼好多

南瓜珍story唔知做乜

係我心目中叫插畫師而又高質嘅係門小雷 謝曬皮 阿塗呢類
啲畫功靚 作品有message 有意思 香港其實有好多有料嘅插畫師

肥蛙似係畫黎俾妹妹仔鍾意嘅公仔only

果然係大陸婆 ins你老母
中韓？姐係認自己係中國人？

仲有皮忠!!!

崠七
同崠一樣樣（整容前）

門小雷比較係藝術欣賞型 畫功超好 作品超靚
但比較冇咁迎合到網絡生態
謝囇皮阿塗都唔錯
其實網絡插畫/動畫 畫功都唔係一定首要
內容取勝都一樣可以
台灣鬼門圖文同蓋彼gabi
老實講啲圖幾醜吓但內容好好睇

如果畫功又冇 內容又冇 就收得皮

佢一直都係打中國+韓國國旗 淨係話based in Hk

你用小紅書？

出樣即刻破壞哂
佢本人整容失敗
兩個女好似男人
老公矮撚
仲有啲乜

唔down點狙擊佢哋

仲要只係 定居 香港
明啦

我覺得佢想借d意曬手袋，但未必有follower問咪自己問定先

啱啱睇suenn ig 佢新post個胸望落咁怪既

買followers同自己幫自己開fans club嘅melo兩個月前仲話自己咁多年黎最愛用ghd嘅造型器
但今日又推介philips嘅直髮器
咁即係用開ghd定philips呀 媽好亂呀

第二張相個人中深到好似馬騮

屎盤新post又del cm

感覺佢d product都係攞到最低成本去做手剪貼紙 焗塑膠耳環 心口針希哥個質素高極多...肥蛙呢款係街邊大量製造拎嚟派...

作為老觀眾記得佢講過初心係想人稱佢做插畫家唔係Youtuber網紅 拍片係想人認識佢隻肥蛙公仔
一路睇佢都唔覺得有誠意畫畫同做設計

一路睇佢都唔覺得有誠意畫畫同做設計

超同意

屎盤又出返黎
有無人入去幫拖
佢hide曬啲留言account所以大部分都係撐佢嘅留言

陳庚佑

仲記唔記得你個初心

我比較覺得佢係有誠意做生意多啲

前幾日蛙姐先話分咗手半年
時間吻合

屌你叫佢收皮啦，好撚難頂又作狀，十足十第二個屎盤

佢個outfit咩事？

對腳好似男人

隻眼墮到咁點解仲咁有勇氣post岀黎，搵埋搵埋d錢好心攞去整下容，好嘔心

有無絲打有佢d黑歷史

個 siuc_car 都 on9
受害人俾屎盤 block 咗啦
$200 買咗屎盤件美芝 $20 穿窿 N 手衫

仲係度啊
其實真係唔知咩心態，自己個女都咁樣post出黎

佢嘅po係做咩？見到佢location係寫loveyou and miss you 會唔會係佢婆婆...左？如果係，我就覺得費時cmt追擊佢果啲野先但如果唔係，佢係咪準備復出po嘢佢真係好似曱甴咁好強生命力

Flirt 天堂鳥嗰單無得抵賴啦

人地嗰啲至少唔會穿窿先

呢一樣野真
係未開始狙擊肥蛙嗰陣我都有提出過佢啲product質素好差
應該都係淘寶大量定制嗰啲

乞兒無恥kol SPOON CHAN 昆followers 錢買名牌換新衫(11)

牙庚而家一定攬住牛油果咁喊晒口之後話點解我道咗歉啲人仲要鬧我嗚嗚嗚

siuc_car 15分鐘都冇就private左個ac

佢同林鄭一樣都唔覺得自己錯 雖然佢一開頭講左sorry 但係後面係到屌ig 戰線既人恐嚇佢 全部野都係比人屈

新post幫手推上熱門
陳庚佑唔好以為你可以出返黎呃飲呃食

乞兒無恥kol SPOON CHAN 昆followers 錢買名牌換新衫(11)

推呀
一定要收到屎盤皮

睇返條片下面都有幾個留言話用oxy用到敏感左幾年

咁樣睇ava塊臉都幾大

Exactly! 我上面都有話佢依加愈賣愈多廣告
唔知係因為肺炎無錢搵所以接多左
定係佢人變左

之後唔覆暗瘡野了 搞到離曬題唔好意思

之前有人仲講到條山東婆係黃
有去遊行
屌 死支那

定居香港 個根係中國

Mon po珍講中咗又嬲啊？其實假波真係無乜問題，點解唔大大方方承認呢？

之前好似有人講過，當佢兩個女雙遇會變打mma咁

打苦情牌
同懷念爺爺有咩分別

超同意
一開始佢係ig賣個d貼紙 已經話自己咩好辛苦創作無人買 隔一陣又係explore彈出黎
跟住個陣無幾耐就見到佢出youtube出樣
又話好醉心賣蛙 點知

大大同小妹啲插畫雖然垃圾又抄人
但都起碼有啲content同埋起碼知佢個公仔係咩黎
但肥蛙真係一個完全唔知咩黎嘅蛙
連少少設定都無比過佢
門小雷嗰啲都無特定角色 但佢啲畫大部分都係有意思 雖然兩者完全無得比較
只可以講佢真係靠班妹妹仔搵食
相比起其他擺年宵檔嘅 佢同kitling真係最無誠意嗰堆

灰 我都有睇佢話拍Youtube係想人識肥蛙
好想肥蛙做到一隻全香港好紅既公仔
嗰時都feel到佢youtube係分享生活 最多有人sponsor下佢去旅行咁
依家小妹真係做到佢所講既野
佢就變咗KOL
但可能佢依家志向改咗掛
其實隻暗瘡膏如果佢真係用開我覺得都還可以
始終人人唔同佢可能真係無敏感+有用
但我真係唔覺得佢要去溶脂 佢真係覺得有效咩
又話你變咗要同你講 你係米真係聽呀
依家個Phone case仲係肥蛙

想問用膠紙痴佢d畫係點
即係搵d公仔貼紙痴落個手機到？
會好易甩哂？手指甲整兩野就甩個種？

唔係 用手特登搣走就會搣到嘅 但未至於好容易就會甩
係佢自己畫嘅畫仔嚟 癡喺個現成嘅手機殼到

Kitling嗰啲我心諗邊個會想要你同Gordon個樣既野(雖然sunny creamy都係咁 但有設計感好多)
不過佢賣得好平又係真既
廿蚊一個八達通套 似係淘寶印既質素
肥蛙貴好多

佢本來就係山東人 唔係香港人
「兩個娃的媽」呢句真係好柒 娃乜尻

枝暗瘡膏我都有用冇敏感 同有用
當佢都係
但初心冇咗係真 插畫師去咗邊度
有冇用心改善產品質素

俾人踼爆左之後就冇上過水啦佢

打哂簡體字
邊到黃

Sunny 起碼係自己畫
叫自己 design 嘅 character 都有啲意思
Kitning搵人 design 自己兩個個樣嘅 product 真係好搞笑

下痴線 我以為係佢自己畫 cls

就係一直係咁講嗰個「kitning個妹」

明知自己呃錢瘋狂比人屌緊仲諗住搬婆婆出嚟擋 好賤

旅游係咩事咁撚簡單嘅中文都可以錯
越嚟越討厭 返大陸住吖笨

打撚埋簡體字食屎啦山東婆

根本yepi就肥蛙真人
而家睇翻佢啲回覆吻合曬

佢唔係好活躍就算俾人鬧都照留言架咩
一叫佢多d留言睇下會唔會暴露就潛咗水
係咪潛去練習下用唔同嘅打字方式喺連登留言

其實我覺得買第二對情侶啲野嚟用好奇怪見好多女仔會買大大小妹同男朋友一人一隻 好似當正自己係大大小妹本人咁 佢地啲野仲要咁多人買 出街撞曬款咁唔尷尬咩

我諗係當line friends熊大同兔兔咁？
條條女都話自己係兔兔

係 但大大小妹係叫自己同角色同名
所以我都覺得好怪

但係brown同cony係虛構人物 大大小妹佢地係將自己個樣卡通化

哇屌好撚蝗

見到大大小妹隻公仔只會聯想到佢地自己 好難代入

簡體係游

塊黃
黃臉婆

最頂唔順佢個柒頭

我又係仲細買過佢轉左用廠印質量都係好差

大大小妹都叫有故事同埋劇場代入下
Kitling條仔仲要係黑人屌有乜用

還在想自己當初沒有選修室內設計

我吊你老母啦 揀幾個磚 拼下色當自己識設計？有料咪去讀囉 見到呢句真係燥撚咗 同街果啲識用下Ai ps 當自己設計師有咩分別

一俾人搵到晒脗合嘅證據就即刻靜晒
依家有人講肥娃都無人嘈交喇
你懂的

絲打轉手機殼啦

佢幾耐冇畫過隻蛙

有冇絲組隊扮小粉紅，再cap返佢youtube話自己612有出去係小紅書到質問佢

反正佢都已經靠拍片累積咗一堆妹妹仔fans
認真要轉做KOL都無問題
對佢唔會有咩損失
佢真係聰明既

佢辛乜苦成大半年冇見過佢畫隻蛙
Mandieskwok個ig變左淨係po youtube 片
一年唯一會畫嘅野就係最賺錢嘅年宵
初乜心咪又係為錢

sor唔識簡體
不過我都唔想亦唔需要識

Yepi同heigor個 ig名Heiyip都幾似 唔知有冇關係呢 😂

但yepi好似係女？

如果yepi真係佢
我覺得好恐怖

隻蛙變咗年宵限定

其實我覺得佢有少少放棄咗隻蛙，完全冇諗下點改善。佢一係諗下啲故事套落隻蛙到令到隻蛙吸引啲，一係改善下畫功。未見過一個插畫師嘅ig一個月都冇一張新畫出來

同希哥一齊嗰陣開嘅account ,個名同男朋友ig差唔多都好正常

佢比人話抄襲後 隻蛙就冇咗影
係咪諗唔到點樣創作

Btw有冇人覺得肥蛙把聲好惡頂

摩擦力

你懂的 邊有咁多巧合呀

終於等到呢日啦

呢張高清少少嘅相 好明顯佢個眼皮係痴 我諗無咗張雙眼皮貼應該真係同蛙妹差唔多樣

平時睇慣濛嘅片同相 好少見到咁清

佢本身係雙 之前有妝片話鐘意痴更厚
其實我覺得唔痴好啲

專業人士答你

佢應該係飲食大過運動量所以做極運動都係咁
不過佢鐘意啦

肥蛙上連登幫自己做打手唔怪得咁耐都冇新畫

係！永遠的黑髮根 又唔係自然個隻 似係生翻出嚟無時間漂！

同埋 佢眼妝長期污糟feel

Pkj最新嘅story條揸車片，佢啲笑聲好似醉咗咁

講還講 張相好惡頂
香港妹妹仔 麻煩你地有啲品味
把頭髮真係好肉酸

一啲都唔靚呀呢條女

之前有人問點解大大與小妹唔開樣 明明網上都有好多流傳話係佢地真樣嘅相/好多人係街都認得佢地
但其實唔開樣係最好 冇乜人會討論佢地個樣 而係講番佢地隻公仔 如果開樣就會變到肥蛙咁

有冇bb相睇?

佢唔着啲緊身衫褲同吊帶應該會好啲
而家咁睇好壯

吉列的海咁清楚嘅

其實佢每次畫鼻影都好重手 似阿梅
但我又冇見其他人咁講 冇人覺得?

佢係吉列的海?

係呀

錯啦 2019 8月後都冇見過

好想睇佢唔痴膠紙個樣

其實Jade屋企做咩生意同有咩背景? 點解可以有錢到兩公婆日日都唔使做仲可以負擔到咁嘅生活質素？

以前都好鍾意肥蛙覺得隻公仔幾得意
同埋佢本人幾靚女 三觀正常
佢同hei哥一齊嘅時候我條條片都有睇
仲覺得好好睇有時得閒會翻睇

但後來自從佢開始做咗YouTuber KOL之後
越來越搵唔到以前嘅佢 賣啲九唔搭八廣告
賣廣告都算啦 仲要幫呃Ki呃啲妹妹仔
錢唔係咁賺 更加覺得佢啲片為廣告而拍
好似暗瘡呢條片咁樣 翻拍同樣題材

佢話鍾意做插畫師多啲
但係點解做咗YouTuber之後
佢畫工 設計 idea 方面冇進步過
感覺唔到佢對呢方面有幾多熱誠
相反好似為咗賺錢而出啲貨品去年宵

再加上佢Del左個聲明真係好失望
如果娃姐你真係Yepi 對你更加失望
你啲comment癲得黎仲要唔覺得有問題
仲要追擊返我哋轉頭 chur住人唔認錯
如果你有Mon Po 希望你都可以反省下
記住自己當初想成為一個點嘅人
痴線西都唔係為反而反嘅人

sorry太長 但真係好想打出嚟

山東老公點解咁有米

應該係富二代啦...但係家族背景唔知……
我反而想知Beth老公家族背景， 有冇人知？

仲有yepi同肥蛙一樣
一時打「嘅 」一時打「既」
可能驚俾人屌5p字所以記得就打返「嘅」

之前有睇過肥蛙ig live
佢分手後話佢有喺連登留tg同人傾下計
時間match!
唔通就係你
hi 肥蛙

Beth老公好似係ibanker幫人上市嗰啲 我覺得beth本身屋企仲有錢 都想知佢屋企做乜
想知jade +1

年紀都match